# Michael Yang <pcgames99@gmail.com>, 2024.
# Paul Lettich <paul.lettich@netknights.it>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-06 17:28+0000\n"
"Last-Translator: Paul Lettich <paul.lettich@netknights.it>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/privacyidea/privacyidea-webui/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10-dev\n"

#. level of subscription
#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:27
#, fuzzy
msgctxt "subscription"
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:116
msgid "(none)"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.csvdownload.html:8
msgid "45% Complete"
msgstr "45% 完成"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:114
#, fuzzy
msgid ""
"<a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/unternehmen/kontakt/"
"\">\n"
"                        Ask for the privacyIDEA Enterprise Edition, now!</a>"
msgstr ""
"<a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/unternehmen/kontakt/"
"\">\n"
"立即索取privacyIDEA企業版！</a>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:84
msgid "<b>THIS SOFTWARE COMES WITHOUT ANY WARRANTY!</b>"
msgstr "<b>本軟體不提供任何擔保！ </b>"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:65
msgid ""
"<li><b>\"5 10 * * *\"</b> runs the task every day at 10:05 am.</li>\n"
"                        <li><b>\"*/10 * * * *\"</b> runs the task every ten "
"minutes.</li>\n"
"                        <li><b>\"1 23 * * 7\"</b> runs the task at 11:01pm "
"on Sundays.</li>"
msgstr ""
"<li><b>\"5 10 * * *\"</b>每天上午 10：05 運行任務</li>\n"
"<li><b>\"*/10 * * * *\"</b>每十分鐘運行一次任務 </li>\n"
"<li><b>\"1 23 * * * 7\"</b>在周日晚上 11：01 運行任務 </li>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:91
#, fuzzy
msgid ""
"<li>Support and\n"
"                        <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights."
"it/en/leistungen/service-level-agreements/\">\n"
"                            Service Level Agreements by NetKnights</a>, "
"Germany.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Stable enterprise packages for Ubuntu and RHEL allow "
"for an easy update and secure\n"
"                        operations.\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>An exclusive <b>Appliance</b>-Tool, which allows "
"easy\n"
"                        setup of RADIUS clients, MySQL replications,\n"
"                        backup and restore...\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>Exclusive timely news and bug reports.</li>\n"
"                    <li>Depending on the support level you get help with "
"updates and yearly consultancy.</li>\n"
"                    <li>By buying the\n"
"                        <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights."
"it/en/produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>\n"
"                        you ensure that professional developers can work "
"full time\n"
"                        on privacyIDEA, add new features and fix bugs in a "
"timely manner. In addition, you allow for\n"
"                        external services\n"
"                        like code audits.\n"
"                    </li>"
msgstr ""
"<li>支援和德國\n"
"                        <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights."
"it/en/leistungen/service-level-agreements/\">\n"
"                            NetKnights</a>的服務水準協議。\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>適用於 Debian、Ubuntu、RHEL 的穩定企業軟體包允許輕鬆"
"更新和安全\n"
"                        操作。\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>獨有的<b>設備</b>-工具，可以輕鬆設置RADIUS用戶端，"
"MySQL主站\n"
"                        主複製，\n"
"                        備份和還原...\n"
"                    </li>\n"
"                    <li>獨家及時的新聞和錯誤報告。</li>\n"
"                    <li>根據支援級別，您將獲得有關更新和年度諮詢的説明。</"
"li>\n"
"                    <li>通過購買\n"
"                        <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights."
"it/en/produkte/privacyidea/\">privacyIDEA 企業版</a>\n"
"                        您確保專業開發人員可以完整工作\n"
"                        在開發privacyIDEA 中，添加新功能並及時修復錯誤。此"
"外，您還允許\n"
"                        外部服務\n"
"                        比如代碼審計。\n"
"                    </li>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:45
#, fuzzy
msgid ""
"<p>\n"
"                    You are reading books, which do not belong to you "
"anymore. Your ebook reader\n"
"                    only provides them for the time of reading. You are "
"using software as a service\n"
"                    and you do not have any control, when the software will "
"be updated,\n"
"                    which features will be added or removed or if the "
"service might even be stopped.\n"
"                    You only get a legal right of time limited use.\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    You could install proprietary software on your own "
"server, but you also have only\n"
"                    limited rights in regards to this installation. You are "
"not allowed to modify or pass along\n"
"                    this proprietary software.\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    The open source software privacyIDEA now is <b>your "
"property</b>! No one can take away this software\n"
"                    or this installation. According to the license AGPLv3 "
"you can modify or distribute this software.\n"
"                    You do not have to worry about end-of-life.\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    <b>Using open source is not about spending no money, but "
"is is about full control you get over\n"
"                        your own system! Forever!</b>\n"
"                </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"                    你正在讀書，這些書不再屬於你了。您的電子書閱讀器\n"
"                    只在閱讀時提供它們。您正在使用軟體即服務\n"
"                    並且您沒有任何控制權，軟體何時會更新，\n"
"                    將添加或刪除哪些功能，或者服務甚至可能停止。\n"
"                    您只能獲得有時間限制的合法使用權。\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    您可以在自己的伺服器上安裝專有軟體，但您也只有\n"
"                    與此安裝相關的有限權利。您不得修改或傳遞\n"
"                    這個專有軟體。\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    開源軟體privacyIDEA 現在是<b>您的財產</b>！沒有人能帶走這"
"個軟體\n"
"                    或此安裝。根據 AGPLv3 許可證，您可以修改或分發此軟體。\n"
"                    您不必擔心壽命結束。\n"
"                </p>\n"
"                <p>\n"
"                    <b>使用開源不是不花錢，而是完全控制你克服\n"
"                        你自己的系統！永遠！</b>\n"
"                </p>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:149
#, fuzzy
msgid ""
"<p><b>You are using privacyIDEA with more than 50 users.</b></p>\n"
"                <p>Thank you for your trust!</p>\n"
"                <p>For the productive enterprise use we recommend the\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>.\n"
"                </p>\n"
"                <p>NetKnights provides the\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>\n"
"                    including <b>Support and Service Level Agreements</b>.\n"
"                    Moreover, NetKnights provides services, consultancy and\n"
"                    paid programming of new features.\n"
"                </p>"
msgstr ""
"<p><b>您正在使用privacyIDEA 與超過50個使用者.</b></p>\n"
"                <p>感謝您的信任 </p>！\n"
"                <p>對於企業使用，我們建議\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>.\n"
"                </p>\n"
"                <p>NetKnights 提供\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>\n"
"                    包括<b>支援和服務級別協定</b>。\n"
"                    此外，NetKnights還提供服務，諮詢和\n"
"                    新功能的付費程式設計。\n"
"                </p>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:18
#, fuzzy
msgid ""
"<p>First, we would like to give you some background\n"
"                    information on privacyIDEA.</p>\n"
"                <p>privacyIDEA is an <b>Enterprise Level</b>\n"
"                    Multi Factor Authentication System. It is open source.\n"
"                    The core developers are employed at NetKnights GmbH, "
"Germany.\n"
"                    NetKnights provides the\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>\n"
"                    including <b>Support and Service Level Agreements</b>.\n"
"                    Moreover, NetKnights provides services, consultancy and\n"
"                    paid programming of new features.\n"
"                </p>"
msgstr ""
"<p>首先，我們想給你一些背景知識\n"
"                    關於privacyIDEA的資訊。</p>\n"
"                <p>privacyIDEA設計是 <b>企業級</b>\n"
"                    多因素身份驗證系統。它是開源的。\n"
"                    核心開發人員受雇於德國NetKnights GmbH。\n"
"                    NetKnights 提供\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA 企業版</a>\n"
"                    包括 <b> 支援和服務級別協定</b>。\n"
"                    此外，NetKnights還提供服務，諮詢和\n"
"                    新功能的付費程式設計。\n"
"                </p>"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:131
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Thank you for using privacyIDEA and making your network\n"
"                    and thus this world a more secure place!</p>\n"
"                <p>Have fun using privacyIDEA!</p>"
msgstr ""
"<p>感謝您使用privacyIDEA並建立您的網路\n"
"                    因此，這個世界是一個更安全的地方！</p>\n"
"                <p>享受使用隱私的樂趣！</p>"

#: privacyidea/static/components/login/views/offline.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"<p>The privacyIDEA API seems to be offline!</p>\n"
"    <p>Please try to reload and otherwise contact your system administrator!"
"</p>"
msgstr ""
"<p>privacyIDEA API似乎處於離線狀態！</p>\n"
"    <p>請嘗試重新載入，否則請與系統管理員聯繫！</p>"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:122
msgid "A description for this policy"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:36
msgid "A token specific SMS gateway"
msgstr "特定於令牌的SMS閘道"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:25
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:29
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:21
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:44
msgid "API Key"
msgstr "API 密鑰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:16
msgid "API client ID"
msgstr "API 客戶端 ID"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:708
msgid "Abort operation on unverifiable token"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:12
#, fuzzy
msgid "About privacyIDEA Web Client"
msgstr "關於 privacyIDEA Web Client"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:81
msgid ""
"According to the\n"
"                    <a target=\"license\" href=\"https://github.com/"
"privacyidea/privacyidea/blob/master/LICENSE\">AGPLv3</a>"
msgstr ""
"根據\n"
"                    <a target=\"license\" href=\"https://github.com/"
"privacyidea/privacyidea/blob/master/LICENSE\">AGPLv3</a>"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:114
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:249
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:251
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:27
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:144
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:307
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:20
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:91
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:9
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:9
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:264
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:32
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:158
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:251
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:160
msgid "Active Events"
msgstr "活動事件"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:123
msgid "Active Policies"
msgstr "活動策略"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:602
msgid "Add"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:303
#, fuzzy
#| msgid "Tokens"
msgid "Add Tokens"
msgstr "令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:424
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:296
msgid "Add Tokens to Container"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:74
msgid "Add a condition"
msgstr "添加條件"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.add.html:3
msgid "Add a new user"
msgstr "添加新使用者"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:97
#, fuzzy
msgid "Add custom attribute"
msgstr "IP 位址屬性"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:56
msgid "Add new question"
msgstr "添加新問題"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:607
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Add a condition"
msgid "Add to Container"
msgstr "添加條件"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:40
msgid "Add user"
msgstr "添加使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:296
msgid "Additional conditions"
msgstr "附加條件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:171
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:154
msgid "Admin-Realm"
msgstr "管理領域"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:84
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:90
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:185
msgid "All CA Connectors"
msgstr "所有 CA 連接器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.html:8
msgid "All Event Handlers"
msgstr "所有事件處理程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.machineresolvers.html:7
msgid "All Machine Resolvers"
msgstr "所有機器旋轉變壓器"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.html:8
msgid "All Machines"
msgstr "所有機器"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/realmController.js:11
#, fuzzy
#| msgid "All tokens"
msgid "All Nodes"
msgstr "所有令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.html:8
msgid "All Periodic Tasks"
msgstr "所有定期任務"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.html:8
msgid "All Policies"
msgstr "所有政策"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.html:7
msgid "All Realms"
msgstr "所有領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.html:7
msgid "All Resolvers"
msgstr "所有旋轉變壓器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:105
msgid "All SMS Gateways"
msgstr "所有簡訊閘道"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:52
msgid "All tokens"
msgstr "所有令牌"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:19
msgid "All users"
msgstr "所有使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:163
msgid "An Attribute or the DN to identify the machine"
msgstr "用於標識計算機的屬性或 DN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:197
msgid "An Attribute that contains the IP address."
msgstr "包含IP位址的屬性。"

#: privacyidea/static/components/recovery/controllers/recoveryControllers.js:21
msgid "An Email to reset the password has been sent to you."
msgstr "已向您發送重置密碼的電子郵件。"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:127
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:51
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.html:2
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:646
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:725
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.clienttype.html:7
msgid "Application Type"
msgstr "應用程式類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:22
#, fuzzy
msgid "Application specific password"
msgstr "應用程式類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:66
msgid ""
"As the values are encrypted with AES128-CBC, you need to give a\n"
"            32 characters long hex string."
msgstr ""
"由於這些值是使用AES128-CBC加密的，因此您需要給出一個\n"
"32 個字元長的十六進位字串。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:582
#, fuzzy
#| msgid "Assign User"
msgid "Assign Container"
msgstr "分配使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.assign.html:12
#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:84
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:322
msgid "Assign Token"
msgstr "分配令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:234
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:247
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:562
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:575
msgid "Assign User"
msgstr "分配使用者"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:317
msgid "Assign a new token {{ newToken.serial }}"
msgstr "分配一個新令牌 {{ newToken.serial }}"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.assign.html:1
msgid "Assign a new token {{ newTokenObject.serial }}"
msgstr "分配新令牌 {{ newTokenObject.serial }}"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containercreate.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Assign token to user"
msgid "Assign container to user"
msgstr "將令牌分配給使用者"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:35
msgid ""
"Assign the new container to {{ userName }} in\n"
"                realm {{ userRealm }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Assign token to user"
msgid "Assign the token to a container"
msgstr "將令牌分配給使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:48
msgid "Assign token to user"
msgstr "將令牌分配給使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:196
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:510
msgid "Assigned User"
msgstr "分配的使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:33
msgid "Assignment State"
msgstr "分配狀態"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:761
msgid "Attach Machine"
msgstr "附加電腦"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:159
msgid "Attach Token"
msgstr "附加令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:719
msgid "Attach to a new Machine"
msgstr "連接到新電腦"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:309
msgid "Attribute mapping"
msgstr "屬性映射"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:85
msgid "Audit"
msgstr "審計"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:26
msgid "Authentication Server URI"
msgstr "身份驗證伺服器 URI"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:358
msgid "Authentication failed."
msgstr "身份驗證失敗。"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:46
msgid "Authentications"
msgstr "認證"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:48
msgid "Authentications in the last 24 hours"
msgstr "過去24小時內的身份驗證"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:80
msgid "Auto resync timeout"
msgstr "自動重新同步超時"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:76
msgid "Automatic resync during authentication"
msgstr "身份驗證期間自動重新同步"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:27
msgid "Bad U2F Request"
msgstr "錯誤的 U2F 請求"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:28
#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:28
msgid "Base Config"
msgstr "基本配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:82
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:116
msgid "Base DN"
msgstr "基礎 DN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:92
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:151
msgid "Bind DN"
msgstr "綁定 DN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:102
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:161
msgid "Bind Password"
msgstr "綁定密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:113
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:138
msgid "Bind Type"
msgstr "綁定類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:3
msgid ""
"By entering an OTP value you can get the serial number of the token.\n"
"    You can also enter additional optional parameters, to narrow down the\n"
"    search for the token. So you can only search within certain token types\n"
"    or in assigned or unassigned tokens."
msgstr ""
"通過輸入 OTP 值，您可以獲取權杖的序列號。\n"
"您還可以輸入其他可選參數，以縮小\n"
"搜索令牌。因此，您只能在某些令牌類型中進行搜索\n"
"或在已分配或未分配的令牌中。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:31
msgid "CA Certificate"
msgstr "CA 證書"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:28
msgid "CA Connector"
msgstr "CA 連接器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.list.html:5
msgid "CA Connector name"
msgstr "CA 連接器名稱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:44
msgid "CA Key"
msgstr "CA 金鑰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:82
msgid "CA certificate (filename)"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:137
msgid "CA specific options"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:178
msgid "CAs"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:121
msgid "CRL Configuration"
msgstr "CRL 配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:194
msgid "Cache Timeout (seconds)"
msgstr "Cache 超時（秒）"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:88
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.tokendata.html:23
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:110
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:123
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:170
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:309
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:38
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:409
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:304
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:348
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:393
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:709
#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:83
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:235
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:309
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:56
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:45
msgid "Certificate (PEM)"
msgstr "證書 (PEM)"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:107
msgid "Certificate Directory"
msgstr "證書目錄"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:123
msgid "Certificate Revocation List"
msgstr "證書吊銷清單"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:94
msgid ""
"Certificate Signing\n"
"                Request Directory"
msgstr ""
"證書簽名\n"
"請求目錄"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:56
msgid "Certificate Signing Request (PEM)"
msgstr "憑證簽章要求 （PEM）"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:33
msgid "Certificate Template"
msgstr "證書範本"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:69
msgid "Certificates Templates file"
msgstr "證書範本檔"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:256
msgid ""
"Challenge Response Authentication. You are not completely authenticated, yet."
msgstr "質詢回應身份驗證。您尚未完全通過身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:336
msgid "Challenge Response Authentication. Your response was not valid!"
msgstr "質詢回應身份驗證。您的回復無效！"

#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:23
#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:4
msgid "Change PIN"
msgstr "更改 PIN"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:498
msgid "Check OTP only."
msgstr "僅檢查一次性密碼。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:219
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Check all possible resolvers of a user to match the resolver\n"
#| "                in this policy."
msgid ""
"Check all possible resolvers of a user to match the resolver\n"
"                        in this policy."
msgstr ""
"檢查使用者的所有可能的解析器以匹配解析器\n"
"在本政策中。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:18
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:12
msgid "Check the PIN locally"
msgstr "在本地檢查 PIN 碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:491
msgid "Check with OTP PIN."
msgstr "使用一次性密碼密碼進行檢查。"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:68
msgid "Choose a realm..."
msgstr "選擇一個領域..."

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:147
#, fuzzy
#| msgid "Clear default realm"
msgid "Clear Default Realm"
msgstr "清除預設域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:20
#, fuzzy
msgid ""
"Clear failcounter\n"
"            after minutes"
msgstr ""
"清除故障計數器\n"
"幾分鐘后"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:27
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:27
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:27
#, fuzzy
msgid ""
"Click <a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">here</a> or scan\n"
"            the QR Code, if you\n"
"            want to add the Token to your smartphone authenticator app."
msgstr ""
"點擊<a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">這裡</a>或掃描\n"
"二維碼，如果您\n"
"想要將令牌添加到您的谷歌身份驗證器。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.motp.html:21
msgid ""
"Click <a href=\"{{ enrolledToken.motpurl.value }}\">here</a> or scan\n"
"            the QR Code, if you\n"
"            want to add the Token to your mOTP App like Token2."
msgstr ""
"點擊<a href=\"{{ enrolledToken.motpurl.value }}\">這裡</a>或掃描\n"
"二維碼，如果您\n"
"想要將令牌添加到您的mOTP應用程式，如令牌2。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.tiqr.html:20
msgid ""
"Click <a href=\"{{ enrolledToken.tiqrenroll.value }}\">here</a> or\n"
"            scan\n"
"            the QR Code, if you\n"
"            want to add the Token to your TiQR App."
msgstr ""
"點擊<a href=\"{{ enrolledToken.tiqrenroll.value }}\">這裡</a>或\n"
"掃描\n"
"二維碼，如果您\n"
"想要將令牌添加到您的 TiQR 應用程式。"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.clienttype.html:8
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:268
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:26
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:51
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.html:20
msgid "Client Application Type"
msgstr "用戶端應用程式類型"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:28
msgid "Client Configuration is not supported."
msgstr "不支援用戶端配置。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:20
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:39
msgid "Client ID"
msgstr "用戶端 ID"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:51
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:51
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:51
msgid "Client Part"
msgstr "用戶端部分"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:95
msgid "Client certificate (filename)"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:108
msgid "Client private key (filename)"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:36
msgid "Clients"
msgstr "用戶端"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:48
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:24
#, fuzzy
msgid "Close all containers"
msgstr "顯示所有操作"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:146
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:331
msgid "Close all groups"
msgstr ""

#: privacyidea/static/templates/menu.html:140
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:8
msgid "Comparator"
msgstr "比較儀"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:93
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:110
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:122
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:140
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:152
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:25
msgid "Conditions"
msgstr "條件"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:77
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:196
msgid "Connection Parameters"
msgstr "連接參數"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:14
#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:14
msgid "Connector name"
msgstr "連接器名稱"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:101
#, fuzzy
msgid "Contained Tokens:"
msgstr "匯入令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:56
#, fuzzy
#| msgid "Remote Realm"
msgid "Container Realms"
msgstr "遠程領域"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:82
#, fuzzy
#| msgid "Remote Serial"
msgid "Container Serial"
msgstr "遠程串口"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:89
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containercreate.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Bind Type"
msgid "Container Type"
msgstr "綁定類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:2
msgid "Container details for {{ containerSerial }}"
msgstr "{{ containerSerial }} 的令牌詳細資訊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:33
msgid "Containers"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:335
#, fuzzy
msgid "Containers for user {{ username }}"
msgstr "使用者 {{ username }} 的令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:35
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:122
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:127
#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:52
msgid "Count Window"
msgstr "Window 計數"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:155
#, fuzzy
msgid ""
"Count Window of\n"
"                newly enrolled tokens"
msgstr ""
"Window 計數\n"
"新註冊的令牌"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:45
#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:186
#, fuzzy
#| msgid "Create new Event Handler"
msgid "Create Container"
msgstr "創建新的事件處理程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:195
msgid "Create Periodic Task Definition"
msgstr "創建定期任務定義"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:92
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.html:17
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:129
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.autocreate_realm.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Create realm"
msgid "Create Realm"
msgstr "創建領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:135
msgid "Create Realm for node {{ selectedNode.name }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:25
msgid "Create a new Event Handler"
msgstr "創建新的事件處理程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:5
msgid "Create a new HTTP Resolver"
msgstr "創建新的 HTTP 解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:6
msgid "Create a new LDAP Resolver"
msgstr "創建新的LDAP解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:7
msgid "Create a new Local CA Connector"
msgstr "創建新的本地 CA 連接器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:7
msgid "Create a new Microsoft CA Connector"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.passwd.html:7
msgid "Create a new Passwd Resolver"
msgstr "創建新的Passwd解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:25
msgid "Create a new Periodic Task"
msgstr "創建新的定期任務"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:24
msgid "Create a new Policy"
msgstr "創建新策略"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:5
msgid "Create a new RADIUS server {{ params.identifier }}"
msgstr "創建一個新的 RADIUS 伺服器 {{ params.identifier }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:6
msgid "Create a new SCIM Resolver"
msgstr "創建新的 SCIM 解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:6
msgid "Create a new SMS gateway"
msgstr "創建新的簡訊閘道"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:5
msgid "Create a new SMTP server {{ params.identifier }}"
msgstr "創建一個新的 SMTP 伺服器 {{ params.identifier }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:7
msgid "Create a new SQL Resolver"
msgstr "創建新的 SQL 解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:5
msgid "Create a new Service ID {{ params.servicename }}"
msgstr "創建一個新的 SMTP 伺服器 {{ params.servicename }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:5
msgid "Create a new Tokengroup {{ params.groupname }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.hosts.html:7
msgid ""
"Create a new hosts Machine\n"
"        Resolver"
msgstr ""
"創建新主機 \n"
"解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:7
msgid "Create a new hosts Machine Resolver"
msgstr "創建新的主機計算機解析程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:5
msgid "Create a new privacyIDEA server {{ params.identifier }}"
msgstr "創建一個新的 privacyIDEA 伺服器 {{ params.identifier }}"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.autocreate_realm.html:12
msgid "Create default realm"
msgstr "創建預設領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:52
msgid "Create new API key"
msgstr "創建新的 API 金鑰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.html:13
msgid "Create new Event Handler"
msgstr "創建新的事件處理程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.html:13
msgid "Create new Periodic Task"
msgstr "創建新的定期任務"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.html:13
msgid "Create new Policy"
msgstr "創建新策略"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:110
msgid "Create new SMS Gateway definition"
msgstr "創建新的SMS閘道定義"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:108
#, fuzzy
msgid "Custom attribute name"
msgstr "主機名屬性"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:79
#, fuzzy
msgid "Custom attributes for user {{ username }}"
msgstr "使用者 {{ username }} 的令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:267
msgid "DN of a new created user object"
msgstr "新創建的用戶物件的 DN"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:38
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:59
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:186
msgid "Database Encoding"
msgstr "數據庫編碼"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:89
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.daypassword.html:1
#, fuzzy
msgid "DayPassword Token settings"
msgstr "HOTP 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:19
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.daypassword.html:21
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.hotp.html:12
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:39
msgid "Default Hashlib"
msgstr "預設 Hashlib"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.remote.html:17
msgid "Default Remote Server"
msgstr "預設遠端伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:30
msgid "Default Time Shift"
msgstr "預設時移"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.daypassword.html:12
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:13
msgid "Default Time Step"
msgstr "預設時間步長"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:21
msgid "Default Time Window"
msgstr "預設 Windows 時間"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:75
#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.list.html:26
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:20
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:84
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.list.html:28
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:20
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:55
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:19
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:79
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.list.html:31
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.list.html:31
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:79
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.list.html:27
#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.list.html:30
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.list.html:27
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:36
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:39
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:30
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.list.html:27
#: privacyidea/static/components/config/views/dialog.confirm_delete.html:29
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:66
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:15
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:305
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:397
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:405
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:20
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:223
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:231
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:299
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Delete All"
msgstr "删除"

#: privacyidea/static/components/config/views/dialog.confirm_delete.html:12
#, fuzzy
msgid "Delete Configuration"
msgstr "CRL 配置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:25
#, fuzzy
msgid "Delete Container"
msgstr "CRL 配置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:34
#, fuzzy
msgid "Delete Container and Tokens"
msgstr "CRL 配置"

#: privacyidea/static/components/token/views/dialog.ask_token_delete.html:12
#: privacyidea/static/components/token/views/dialog.ask_token_delete.html:32
msgid "Delete Token"
msgstr "删除令牌"

#: privacyidea/static/components/user/views/dialog.ask_user_delete.html:12
#: privacyidea/static/components/user/views/dialog.ask_user_delete.html:26
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:301
#, fuzzy
#| msgid "Delete Token"
msgid "Delete all tokens?"
msgstr "删除令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:399
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:225
#, fuzzy
#| msgid "Delete Token"
msgid "Delete this token?"
msgstr "删除令牌"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:64
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:32
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:32
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:8
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:114
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:55
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.list.html:8
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:88
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.list.html:8
#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:28
#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.list.html:10
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:39
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:96
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:9
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:28
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.list.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containercreate.html:19
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:278
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:75
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:86
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:47
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:154
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:166
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:178
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:36
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:160
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:252
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:359
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:26
msgid "Description of the container"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:99
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:698
msgid "Detach"
msgstr "分離"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:92
msgid "Detail"
msgstr "細節"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:2
msgid ""
"Details for machine {{ machineid }} in Machine Resolver\n"
"        {{ machineresolver }}"
msgstr ""
"計算機解析程序中計算機 {{ machineid }} 的詳細資訊\n"
"        {{ machineresolver }}"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:14
msgid "Details for user {{ username }} in realm"
msgstr "領域中使用者 {{ username }} 的詳細資訊"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:79
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.list.html:7
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:48
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:271
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "Disable All"
msgstr "禁用"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:546
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:99
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:178
msgid "Disable token"
msgstr "禁用令牌"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:141
msgid "Dive In!"
msgstr "潜入!"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:35
msgid "Do not use an authentication counter per token."
msgstr "不要為每個令牌使用身份驗證計數器。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:706
msgid "Do not verify the authenticity"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/dialog.ask_token_delete.html:16
msgid ""
"Do you really want to delete the Token {{ tokenSerial }} from user {{ token."
"username }}?"
msgstr "是否確實要從使用者 {{ tokenSerial }} 中刪除令牌 {{ token.username }}？"

#: privacyidea/static/components/token/views/dialog.ask_token_delete.html:19
msgid "Do you really want to delete the Token {{ tokenSerial }}?"
msgstr "是否確實要刪除令牌 {{ tokenSerial }}？"

#: privacyidea/static/components/user/views/dialog.ask_user_delete.html:15
msgid "Do you really want to delete the user in the user store?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:17
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:81
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this event?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.list.html:25
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this machine resolver?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:107
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this object?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:17
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:52
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this periodic task?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:16
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:76
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this policy?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.list.html:24
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this resolver?"
msgstr "是否確實要刪除使用者存儲中的使用者？"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:148
msgid "Domain CA"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.csvdownload.html:3
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.certificate.html:25
msgid "Download the PKCS12 file"
msgstr "下載 PKCS12 檔"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.certificate.html:16
msgid "Download the certificate"
msgstr "下載證書"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:29
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:1
msgid "EMail Token settings"
msgstr "電子郵件令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.list.html:19
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.list.html:19
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:70
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.list.html:19
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:57
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.tokendata.html:28
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:109
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:157
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:291
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:335
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:380
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:191
msgid "Edit CA Connector {{ connectorname }}"
msgstr "編輯 CA 連接器{{ connectorname }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:3
msgid "Edit Event Handler {{ eventid }}"
msgstr "編輯事件處理程序 {{ eventid }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:3
msgid "Edit HTTP Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯 HTTP 解析器 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:3
msgid ""
"Edit LDAP Machine Resolver\n"
"        {{ resolvername }}"
msgstr ""
"編輯LDAP計算機解析程式\n"
"        {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:3
msgid "Edit LDAP Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯 LDAP 解析器 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:3
msgid ""
"Edit Local CA Connector\n"
"        {{ connectorname }}"
msgstr ""
"編輯本地 CA 連接器\n"
"        {{ connectorname }}"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.html:17
msgid "Edit Machine Resolvers"
msgstr "編輯計算機解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:3
msgid ""
"Edit Microsoft CA Connector\n"
"        {{ connectorname }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:95
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:694
msgid "Edit Options"
msgstr "編輯選項"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.passwd.html:3
msgid "Edit Passwd Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯密碼解析器 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:3
msgid "Edit Periodic Task {{ ptaskid }}"
msgstr "編輯週期性任務 {{ ptaskid }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:3
msgid "Edit Policy {{ existingPolicyname }}"
msgstr "編輯策略 {{ existingPolicyname }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:2
msgid "Edit RADIUS server {{ identifier }}"
msgstr "編輯 RADIUS 伺服器 {{ identifier }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.html:11
msgid "Edit Realm {{ $stateParams.realmName }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.machineresolvers.html:12
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.html:12
msgid "Edit Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯密碼解析器 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:3
msgid "Edit SCIM Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯 SCIM 解析程序 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:3
msgid "Edit SMS gateway {{ form.name }}"
msgstr "編輯短信網關 {{ form.name }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:2
msgid "Edit SMTP server {{ identifier }}"
msgstr "編輯 SMTP 伺服器 {{ identifier }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:3
msgid "Edit SQL Resolver {{ resolvername }}"
msgstr "編輯 SQL 解析器 {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:2
msgid "Edit Service ID {{ servicename }}"
msgstr "編輯密碼解析器 {{ servicename }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:2
msgid "Edit Tokengroup {{ groupname }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.hosts.html:3
msgid ""
"Edit hosts Machine Resolver\n"
"        {{ resolvername }}"
msgstr ""
"編輯主機計算機解析程式\n"
"        {{ resolvername }}"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:2
msgid "Edit privacyIDEA server {{ identifier }}"
msgstr "編輯 privacyIDEA 伺服器 {{ identifier }}"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:48
msgid "Edit realms"
msgstr "編輯領域"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:48
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:247
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:90
msgid "Edit user store"
msgstr "編輯使用者存儲"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:28
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:32
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:48
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:52
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:28
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.email.html:18
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:11
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:11
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:10
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:56
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:265
#, fuzzy
#| msgid "Enable"
msgid "Enable All"
msgstr "啟用"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:551
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:104
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:183
msgid "Enable token"
msgstr "啟用令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:259
msgid "End Date before Start Date!"
msgstr "結束日期在開始日期之前！"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:19
msgid "Endpoint (URL)"
msgstr "端點 (URL)"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:418
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:289
msgid "Enroll New Token"
msgstr "註冊新令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:169
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:56
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:56
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:56
#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:65
msgid "Enroll Token"
msgstr "註冊令牌"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:118
#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:147
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:1
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:242
msgid "Enroll a new token"
msgstr "註冊新令牌"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:347
#, fuzzy
msgid "Enrollment successfully verified."
msgstr "測試電子郵件已成功發送。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:350
#, fuzzy
msgid "Enrollment verification failed."
msgstr "身份驗證失敗。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:110
msgid "Enter OTP + PIN to check the token."
msgstr "輸入 OTP + PIN 以檢查令牌。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:44
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:36
msgid "Enter OTP key..."
msgstr "輸入一次性密碼..."

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:439
msgid "Enter PIN again"
msgstr "再次輸入 PIN 碼"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:104
msgid "Enter PIN and OTP to check the token."
msgstr "輸入 PIN 和 OTP 以檢查令牌。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:434
msgid "Enter PIN for token"
msgstr "輸入令牌的 PIN 碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:79
msgid "Enter code to verify enrollment"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:411
msgid "Enter first OTP value"
msgstr "輸入第一個 OTP 值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:417
msgid "Enter second OTP value"
msgstr "輸入第二個一次性密碼值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:31
#, fuzzy
msgid "Enter the secret..."
msgstr "輸入一次性密碼..."

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:37
msgid ""
"Enter your username and password and click Log In to\n"
"                authenticate."
msgstr ""
"輸入您的使用者名和密碼，然後按下登錄以\n"
"                證實。"

#: privacyidea/static/components/config/factories/config.js:48
msgid "Error fetching policy template"
msgstr "獲取策略範本時出錯"

#: privacyidea/static/components/config/factories/config.js:36
msgid "Error fetching policy templates."
msgstr "獲取策略範本時出錯。"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:101
msgid "Error in U2F response."
msgstr "U2F 回應中出錯。"

#: privacyidea/static/components/login/factories/webauthn.js:103
msgid "Error in WebAuthn response."
msgstr "WebAuthn 回應中的錯誤。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:45
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:16
#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:36
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:155
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:59
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:41
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:103
#, fuzzy
msgid "Extended Attributes"
msgstr "擴展屬性"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:98
msgid "Fail counter"
msgstr "失敗計數器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:279
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:161
#, fuzzy
#| msgid "Fail counter"
msgid "Failcounter"
msgstr "失敗計數器"

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:269
msgid "Failed to delete user."
msgstr "無法刪除使用者。"

#: privacyidea/static/components/login/factories/auth.js:48
msgid "Failed to get a valid JSON response from the privacyIDEA server."
msgstr "無法從 privacyIDEA 伺服器獲取有效的 JSON 回應。"

#: privacyidea/static/components/recovery/controllers/recoveryControllers.js:33
msgid "Failed to reset your password."
msgstr "無法重置密碼。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:292
#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:306
msgid "Failed to set PIN."
msgstr "無法設置 PIN 碼。"

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:250
msgid "Failed to update user."
msgstr "無法更新使用者。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.hosts.html:29
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.passwd.html:27
msgid "File name"
msgstr "檔名"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:121
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:9
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:43
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:14
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:20
#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:10
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:454
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:633
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:6
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:147
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:342
#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:6
msgid "First"
msgstr "首先"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.email.html:6
msgid ""
"For Email tokens to work properly you need to set the\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'email'})\">Email Token Config</a>!"
msgstr ""
"要使電子郵件令牌正常工作，您需要設置\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'email'})\">電子郵件令牌配置</a>！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:25
msgid "For HOTP and TOTP tokens:"
msgstr "對於 HOTP 和 TOTP 令牌："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:33
msgid "For OCRA tokens:"
msgstr "對於 OCRA 令牌："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:7
msgid ""
"For SMS tokens to work properly you need to set the\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'sms'})\">SMS Token Config</a>!"
msgstr ""
"要使 SMS 令牌正常工作，您需要設置\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'sms'})\">短信令牌配置</a>！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.tiqr.html:1
msgid ""
"For TiQR tokens to work properly you need to set the\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'tiqr'})\">TiQR Token Config</a>!"
msgstr ""
"要使 TiQR 令牌正常工作，您需要設置\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'tiqr'})\">TiQR令牌配置</a>！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubico.html:8
#, fuzzy
msgid ""
"For Yubico tokens to work properly you need to set the\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'yubico'})\">Yubico Token Config</"
"a>!"
msgstr ""
"為了使Yubico令牌正常工作，您需要設置\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'yubico'})\">Yubico 令牌配置</a>！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.push.html:6
#, fuzzy
msgid ""
"For the enrollment process and for the authentication process your "
"smartphone needs an internet connection\n"
"    to privacyIDEA."
msgstr ""
"對於註冊過程和身份驗證過程，您的智能手機需要互聯網連接\n"
"    privacyIDEA。"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:37
msgid "From"
msgstr "從"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:20
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:11
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:20
msgid "Generate OTP Key on the Server"
msgstr "在伺服器上生成 OTP 金鑰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:12
msgid "Generate Request"
msgstr "生成請求"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:16
#, fuzzy
msgid "Generate secret on the Server"
msgstr "在伺服器上生成 OTP 金鑰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:12
#, fuzzy
msgid "Generate the static password on the Server"
msgstr "在伺服器上生成金鑰對"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:134
msgid "Get Serial"
msgstr "獲取序列號"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:62
msgid "Get Serial Number"
msgstr "獲取序列號"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:1
msgid "Get Serial number by OTP value"
msgstr "通過 OTP 值獲取序列號"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:17
msgid "Get System Documentation"
msgstr "獲取系統文件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:140
msgid "Get available CAs"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:439
msgid "Get the Authenticator App for Android."
msgstr "獲取適用於 Android 的身份驗證器應用程序。"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:446
msgid "Get the Authenticator App for iOS."
msgstr "獲取適用於 iOS 的身份驗證器應用程序。"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:453
msgid "Get the Authenticator App."
msgstr "獲取身份驗證器應用程序。"

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:38
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:42
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:11
msgid "Given name"
msgstr "名"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.hotp.html:1
msgid "HOTP Token settings"
msgstr "HOTP 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:6
msgid "HOTP tokens can be attached with offline to e.g. notebooks."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:62
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:18
msgid "Handlermodule"
msgstr "處理程式模組"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:23
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:61
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:62
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:71
#, fuzzy
msgid "Hash algorithm"
msgstr "Hash 演算法"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:130
msgid "Headers"
msgstr "標題"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:46
msgid "Headers (JSON format)"
msgstr "標頭（JSON 格式）"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.html:20
msgid "Help about Events"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.html:21
msgid "Help about Policies"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:67
msgid "Help about RADIUS-Server"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.html:26
msgid "Help about Realms"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:118
msgid "Help about SMS-Gateways"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:41
msgid "Help about SMTP-Servers"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:141
msgid "Help about Token"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:159
msgid "Help about Token Details"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:153
msgid "Help about Token Import"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokens.html:68
msgid "Help about Token Settings"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:147
msgid "Help about Tokentypes"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:72
msgid "Help about User Details"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.html:34
msgid "Help about UserResolver"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:60
msgid "Help about Users"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:66
msgid "Help about manage Users"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:170
msgid "Help on Service IDs"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:144
msgid "Help on Tokengroups"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:8
msgid ""
"Here you can define how the SMS will be sent - via which kind of gateway."
msgstr "在這裡，您可以定義如何發送SMS - 通過哪種閘道。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.daypassword.html:6
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can define settings, that will be set as default values, when\n"
"    enrolling a DayPassword token."
msgstr ""
"在這裡，您可以定義設置，該設置將被設置為預設值，當\n"
"    註冊 HOTP 令牌。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.hotp.html:7
msgid ""
"Here you can define settings, that will be set as default values, when\n"
"    enrolling a HOTP token."
msgstr ""
"在這裡，您可以定義設置，該設置將被設置為預設值，當\n"
"    註冊 HOTP 令牌。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:7
msgid ""
"Here you can define settings, that will be set as default values, when\n"
"    enrolling a TOTP token."
msgstr ""
"在這裡，您可以定義設置，該設置將被設置為預設值，當\n"
"    註冊 TOTP 令牌。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:23
msgid ""
"Here you can select how many tokens of which realm are required to\n"
"        perform a successful authentication."
msgstr ""
"在這裡您可以選擇需要多少個領域的令牌\n"
"        執行成功的身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:20
msgid ""
"Here you can upload a csv file for your OATH token.\n"
"            The file is supposed to contain one token per line."
msgstr ""
"您可以在此處上傳 OATH 令牌的 csv 文件。\n"
"            該文件應該每行包含一個標記。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:47
msgid ""
"Here you can upload a csv file for your Yubikey token.\n"
"            The file is supposed to contain one token per line."
msgstr ""
"您可以在此處上傳 Yubikey 令牌的 csv 文件。\n"
"            該文件應該每行包含一個標記。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:13
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can upload an XML file from Aladdin or SafeNet as it was\n"
"            used with Aladdin TMS or SafeNet SAM."
msgstr ""
"在這裡，您可以按原樣從 Aladdin 或 SafeNet 上傳 XML 文件\n"
"            與Aladdin TMS 或 SafeNet SAM 一起使用。"

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:6
msgid "Here you may register a new user account"
msgstr "在這裡您可以註冊一個新的用戶帳戶"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:432
#, fuzzy
msgid "Hide Add Token List"
msgstr "令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:57
msgid "Hide Policy templates"
msgstr "隱藏策略範本"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:9
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:644
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:178
msgid "Hostname Attribute"
msgstr "主機名屬性"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:21
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:19
msgid "IP Address"
msgstr "IP位址"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:190
msgid "IP Address Attribute"
msgstr "IP 位址屬性"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:27
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:27
msgid "IP or FQDN"
msgstr "IP 或 FQDN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:6
msgid "IP/FQDN"
msgstr "IP/FQDN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.list.html:8
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.list.html:5
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:23
msgid "Id"
msgstr "編號"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:13
msgid "Identifier"
msgstr "標識碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:79
msgid ""
"If the SMTP server requires authentication you need to\n"
"                specify the user."
msgstr ""
"如果 SMTP 伺服器需要身份驗證，則需要\n"
"                指定使用者。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:6
msgid ""
"If the token is lost, you can enroll a temporary password based token and\n"
"    give the password to the user. The OTP PIN of the old token is still "
"the\n"
"    same."
msgstr ""
"如果令牌丟失，您可以註冊一個基於臨時密碼的令牌並\n"
"    將密碼提供給用戶。舊令牌的 OTP PIN 仍然是\n"
"    相同的。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:42
msgid ""
"If this token should not use the system wide SMS gateway but an individual "
"SMS gateway,\n"
"        you can select the gateway here."
msgstr ""
"如果這個令牌不應該使用系統範圍的 SMS 網關而是一個單獨的 SMS 網關，\n"
"        您可以在此處選擇網關。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:51
#, fuzzy
msgid ""
"If you are enrolling the Yubikey in HOTP mode, you should use the\n"
"            PSKC file format in the newer version of the Yubikey GUI."
msgstr ""
"如果您在 HOTP 模式下註冊 Yubikey，您應該使用\n"
"            較新版本的 Yubikey GUI 中的 PSKC 文件格式。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:40
msgid ""
"If you change the name of the policy, it will create a new policy\n"
"                with the new name!"
msgstr ""
"如果您更改策略的名稱，它將創建一個新的策略\n"
"                用新名字！"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:6
msgid "If you forgot your password, you may set a new one."
msgstr "如果您忘記了密碼，可以設置一個新密碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.assign.html:3
msgid ""
"If you were handed a token device, you may connect this device to your\n"
"    account. Turn over the token, you may find a serial number printed on "
"the\n"
"    token. Please enter this serial number and make up a token pin."
msgstr ""
"如果您拿到了一個令牌設備，您可以將此設備連接到您的\n"
"    帳戶。翻開令牌，你會發現上面印有一個序列號\n"
"    令牌。請輸入此序列號並組成一個令牌密碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:93
msgid "Import Tokens"
msgstr "匯入令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:1
msgid "Import tokens from a file"
msgstr "從檔案導入令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:108
msgid ""
"In case of conflicting policies, the policy with the lowest priority number "
"will take precedence."
msgstr "在策略衝突的情況下，具有最低優先級編號的策略將優先。"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:172
msgid "Inactive Events"
msgstr "非活動事件"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:135
msgid "Inactive Policies"
msgstr "非活動策略"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:66
msgid "Include SAML attributes even if the user failed to authenticate."
msgstr "即使用戶未能通過身份驗證，也包括 SAML 屬性。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:53
#, fuzzy
msgid ""
"Include SAML attributes in the\n"
"            authentication response."
msgstr ""
"將 SAML 屬性包含在\n"
"                身份驗證響應。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:15
msgid "Increase the failcounter if the wrong PIN was entered."
msgstr "如果輸入了錯誤的 PIN，請增加失敗計數器。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:98
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:190
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:43
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:9
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:61
msgid "Issuer"
msgstr "發行人"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.push.html:22
msgid "It will send the missing registration data to the configured endpoint."
msgstr "它會將缺少的註冊數據發送到配置的終結點。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:7
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:164
msgid "Keyfile Path"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:8
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:42
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:4
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:13
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:19
#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:9
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:453
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:632
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:5
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:146
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:341
#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:5
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:121
msgid "Last Definition Update"
msgstr "上次定義更新"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:181
#, fuzzy
#| msgid "Last seen:"
msgid "Last Seen"
msgstr "上次檢視時間："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:187
#, fuzzy
#| msgid "Last Definition Update"
msgid "Last Updated"
msgstr "上次定義更新"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.clienttype.html:19
msgid "Last seen:"
msgstr "上次檢視時間："

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:25
msgid "Licensed under"
msgstr "許可依據"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:152
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:102
msgid "List Challenges"
msgstr "列出挑戰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:173
#, fuzzy
#| msgid "List Challenges"
msgid "List Containers"
msgstr "列出挑戰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:55
msgid "List RADIUS server definitions"
msgstr "列出RADIUS伺服器定義"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:29
msgid "List SMTP server definitions"
msgstr "列出 SMTP 伺服器定義"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:158
#, fuzzy
msgid "List Service ID definitions"
msgstr "列出 SMTP 伺服器定義"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:132
msgid "List Tokengroup definitions"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:82
#, fuzzy
msgid ""
"List privacyIDEA server\n"
"                                    definitions"
msgstr ""
"列出 privacyIDEA 伺服器\n"
"                        定義"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:126
msgid "List tokens"
msgstr "列出令牌"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachmachine.html:14
msgid "Loading Machines..."
msgstr "載入機器..."

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:17
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachtoken.html:15
msgid "Loading serials..."
msgstr "載入連續出版物..."

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:24
msgid "Loading users..."
msgstr "載入使用者..."

#: privacyidea/static/templates/menu.html:148
#, fuzzy
msgid "Lock screen"
msgstr "鎖定螢幕"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.html:20
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.lock.html:28
#: privacyidea/static/components/login/views/enter-response.html:27
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:20
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:77
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:133
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:118
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:9
#, fuzzy
msgid ""
"Login as\n"
"                {{ remoteUser }}"
msgstr ""
"登錄身份\n"
"                {{ remoteUser }}"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:23
msgid "Login with credentials"
msgstr "使用憑據登錄"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:246
#: privacyidea/static/templates/menu.html:151
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:124
msgid "Lost Token"
msgstr "丟失的令牌"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachmachine.html:5
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:14
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:643
msgid "Machine ID"
msgstr "機器ID"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:155
msgid "Machine ID Attribute"
msgstr "機器 ID 屬性"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:26
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:27
msgid "Machine Resolver"
msgstr "機器解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:54
#: privacyidea/static/templates/menu.html:70
msgid "Machines"
msgstr "機器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:626
msgid "Machines this token is attached to"
msgstr "此令牌附加到的機器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:163
msgid "Mapping"
msgstr "映射"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:27
msgid "Mark the token as lost"
msgstr "將令牌標記為丟失"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:168
#, fuzzy
msgid ""
"Max Failcount of\n"
"                newly enrolled tokens"
msgstr ""
"最大失敗計數\n"
"                    新註冊的令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:280
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:86
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:162
msgid "Maxfail"
msgstr "最大失敗"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:216
msgid "Maximum Authentication Count"
msgstr "最大身份驗證計數"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:227
msgid "Maximum Success Auth Count"
msgstr "最大成功身份驗證計數"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:27
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:31
msgid "Microsoft CA worker hostname"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:44
msgid "Microsoft CA worker port"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:57
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:60
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:40
#, fuzzy
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:321
msgid "Multivalue Attributes"
msgstr "多值屬性"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.list.html:9
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:13
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.list.html:6
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:194
msgid "New Connectors"
msgstr "新連接器"

#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:10
#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:14
#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:16
#, fuzzy
msgid "New PIN"
msgstr "新PIN"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:60
msgid "New RADIUS server"
msgstr "新的RADIUS伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.machineresolvers.html:15
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.html:15
msgid "New Resolvers"
msgstr "新解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:34
msgid "New SMTP server"
msgstr "新建 SMTP 伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:163
#, fuzzy
msgid "New Service ID definition"
msgstr "列出 SMTP 伺服器定義"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:137
msgid "New Tokengroup definition"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:15
msgid "New container type"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:88
#, fuzzy
msgid "New privacyIDEA server"
msgstr "新的 privacyIDEA 伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:205
#, fuzzy
msgid "New {{ connectortype | uppercase }} CA Connector"
msgstr "新 {{ connectortype | uppercase }} CA 連接器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.machineresolvers.html:25
#, fuzzy
msgid "New {{ mResolvertype | uppercase }} Resolver"
msgstr "新的 {{ mResolvertype | uppercase }} 解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.html:26
#, fuzzy
msgid "New {{ resolvertype }}"
msgstr "新的 {{ resolvertype }}"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:7
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:120
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:34
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:69
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:41
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:3
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:12
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:18
#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:8
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:452
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:4
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:631
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:4
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:145
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:340
#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:4
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: privacyidea/static/components/config/views/dialog.confirm_delete.html:22
#: privacyidea/static/components/token/views/dialog.ask_token_delete.html:25
#: privacyidea/static/components/user/views/dialog.ask_user_delete.html:19
msgid "No"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:105
msgid "No Serial number could be found for OTP value {{ otp }}."
msgstr "找不到 OTP 值 {{ otp }} 的序列號。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:152
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:345
msgid "No anonymous referral chasing"
msgstr "沒有匿名推薦追逐"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachmachine.html:17
msgid "No machine found"
msgstr "未找到電腦"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:352
msgid "No retrieval of schema information"
msgstr "不檢索架構資訊"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:20
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachtoken.html:18
msgid "No serial found"
msgstr "未找到序列號"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:27
msgid "No user found"
msgstr "未找到使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:42
#, fuzzy
msgid "Node-specific Resolver Configuration"
msgstr "CRL 配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:11
msgid "Number of answers"
msgstr "答案數"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:163
msgid ""
"Number of days a new CRL should be generated before the\n"
"                    current CRL expires."
msgstr ""
"新的 CRL 應在生成之前的天數\n"
"                    當前 CRL 到期。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:149
msgid "Number of days the generated CRL should be valid."
msgstr "生成的CRL應有效的天數。"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.html:20
msgid "Number of machines: {{ $scope.machinecount }}"
msgstr "計算機數量： {{ $scope.machinecount }}"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:34
msgid "Number of required tokens"
msgstr "所需令牌的數量"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:78
msgid "OCRA Suite"
msgstr "OCRA 套件"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.no.token.html:33
#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:25
#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:108
#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:99
msgid "OK"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:27
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:40
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:23
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:40
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:30
msgid "OTP Key"
msgstr "一次性密碼金鑰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:117
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:22
msgid "OTP Length"
msgstr "OTP 長度"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:54
msgid "OTP PINs do not match!"
msgstr "OTP PIN 不匹配！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:12
msgid "OTP Value"
msgstr "一次性密碼值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:49
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:49
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:41
msgid "OTP length"
msgstr "OTP 長度"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:141
#, fuzzy
msgid ""
"OTP length of\n"
"                newly enrolled tokens"
msgstr ""
"OTP 長度\n"
"                    新註冊的令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:19
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:24
msgid "OTP validity time"
msgstr "OTP有效期"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:261
msgid "Object classes of a new created user object"
msgstr "新創建的用戶物件的物件類"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:36
msgid "Obsolete settings"
msgstr "過時的設置"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.autocreate_realm.html:15
msgid ""
"Obviously you have no realms defined. Do you want me to create a\n"
"          default realm for you from the machines /etc/passwd?"
msgstr ""
"顯然，您沒有定義領域。你想讓我創建一個\n"
"          來自機器 /etc/passwd 的默認領域？"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:2
#, fuzzy
msgid "Offline tokens attached to notebooks"
msgstr "此令牌附加到的機器"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:165
msgid "Okay"
msgstr ""

#: privacyidea/static/templates/baseline.html:26
#: privacyidea/static/templates/menu.html:136
msgid "Online Documentation"
msgstr "在線文檔"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:443
msgid "Only show tokens that are not in a container."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:16
#, fuzzy
msgid "Open all containers"
msgstr "顯示所有操作"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:141
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:326
msgid "Open all groups"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:56
msgid "OpenSSL config file"
msgstr "OpenSSL 配置文件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:264
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:30
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:152
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:12
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:95
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:52
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:647
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:90
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:129
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:5
msgid "Order"
msgstr "次序"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:26
msgid "Other Error"
msgstr "其他錯誤"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:281
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:163
msgid "Otplen"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:154
msgid "Overlap Period"
msgstr "重疊期"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:106
msgid "Override Authorization Clients"
msgstr "覆蓋授權用戶端"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:111
msgid "PGP Key"
msgstr "PGP 金鑰"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:676
msgid "PIN changed successfully."
msgstr "PIN 已成功更改。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:289
#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:303
msgid "PIN set successfully."
msgstr "PIN 碼設置成功。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:29
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:35
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:62
#, fuzzy
msgid "PIN/Password"
msgstr "密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:206
msgid "PKCS12"
msgstr "PKCS12"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:62
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:74
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:105
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:79
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:86
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.lock.html:20
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.lock.html:25
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:70
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:74
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.reset.html:9
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:74
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:80
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:86
#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:75
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:50
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:105
#, fuzzy
msgid "Password Hash for editable users"
msgstr "可編輯用戶的密碼Hash值"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:121
msgid "Password of encrypted client private key"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:92
msgid "Password set successfully."
msgstr "密碼設置成功。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sshkey.html:14
msgid "Paste the ssh PUBLIC key"
msgstr "粘貼 ssh 公鑰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:234
msgid "Per-process server pool"
msgstr "每進程伺服器池"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:42
msgid "Periodic Tasks"
msgstr "週期性任務"

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:65
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:68
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:35
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:18
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.question.html:8
msgid "Please answer at least {{ num_answers }} of the following questions."
msgstr "請至少回答以下問題中的 {{ num_answers }}。"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:267
msgid "Please confirm with one of these tokens:"
msgstr "請使用以下令牌之一進行確認："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.push.html:4
msgid ""
"Please note, that your smartphone needs internet access during the "
"authentication process."
msgstr "請注意，您的智能手機在身份驗證過程中需要訪問互聯網。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:116
msgid ""
"Please pass the public key and the fingerprint to the token\n"
"                provider."
msgstr ""
"請將公鑰和指紋傳遞給令牌\n"
"                供應商。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:34
#, fuzzy
msgid "Please provide the base URL of the privacyIDEA server."
msgstr "請提供privacyIDEA 伺服器的基本URL。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.push.html:9
#, fuzzy
msgid ""
"Please scan the QR code with the privacyIDEA Authenticator App\n"
"            or click <a href=\"{{ enrolledToken.pushurl.value }}\">this "
"link</a> on your\n"
"            smartphone."
msgstr ""
"請使用privacyIDEA身份驗證器應用掃描二維碼並輸入\n"
"            下面生成的代碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:46
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:46
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:46
msgid ""
"Please scan the QR code with the privacyIDEA authenticator app and enter\n"
"            the generated code below."
msgstr ""
"請使用privacyIDEA身份驗證器應用掃描二維碼並輸入\n"
"            下面生成的代碼。"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:49
msgid "Please sign in"
msgstr "請登錄"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:50
msgid ""
"Please use crontab notation to specify the times at which the periodic task\n"
"                should be run."
msgstr ""
"請使用 crontab 表示法指定週期任務的時間\n"
"                應該運行。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:30
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:117
msgid "Policies"
msgstr "政策"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:31
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:12
msgid "Policy Name"
msgstr "策略名稱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:63
msgid "Policy Templates"
msgstr "策略範本"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:228
msgid "Pool recycle timeout"
msgstr "池回收超時"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:206
msgid "Pool size"
msgstr "池大小"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:217
msgid "Pool timeout"
msgstr "池超時"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:37
msgid "Pooling strategy"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:37
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:48
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:37
msgid "Port"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:77
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.list.html:22
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:71
msgid "Pre Shared Key"
msgstr "預共用金鑰"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:43
#, fuzzy
msgid ""
"Prepend the PIN in front of the OTP value\n"
"            . Otherwise it will be post pended."
msgstr ""
"在 OTP 值前添加 PIN\n"
"                .否則將被擱置。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:145
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:282
msgid "Preset Active Directory"
msgstr "預設活動目錄"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:279
msgid "Preset OpenLDAP"
msgstr "預設 OpenLDAP"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:6
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:40
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:2
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:11
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:17
#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:451
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:3
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:630
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:3
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:144
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:339
#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:3
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.paper.html:62
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.tan.html:62
msgid "Print the OTP list"
msgstr "列印 OTP 清單"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:100
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:6
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: privacyidea/static/templates/baseline.html:32
#, fuzzy
msgid "Privacy Statement"
msgstr "其中聲明"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:136
msgid "Progress"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:47
msgid "Provider Config"
msgstr "提供程式配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:24
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.list.html:7
msgid "Providermodule"
msgstr "提供者模塊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:24
#, fuzzy
msgid "Push Yubikey button here..."
msgstr "在此處按下 Yubikey 按鈕..."

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:31
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:48
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:22
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokens.html:49
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.question.html:7
msgid "Questionnaire"
msgstr "問卷"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:1
msgid "Questionnaire Token settings"
msgstr "調查問卷令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:358
msgid "Quick Resolver Test"
msgstr "快速解析器測試"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.html:15
#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:45
msgid "Quick links"
msgstr "快速連結"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/radiusServerController.js:89
msgid "RADIUS Config saved."
msgstr "RADIUS 配置已保存。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.radius.html:1
msgid "RADIUS Token settings"
msgstr "RADIUS 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:44
msgid "RADIUS User"
msgstr "RADIUS用戶"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/radiusServerController.js:80
msgid "RADIUS request failed!"
msgstr "RADIUS 請求失敗！"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/radiusServerController.js:76
msgid "RADIUS request successful."
msgstr "RADIUS 請求成功。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.radius.html:8
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:32
msgid "RADIUS server configuration"
msgstr "RADIUS 伺服器配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:49
#, fuzzy
msgid "RADIUS servers"
msgstr "RADIUS伺服器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:454
msgid "Random generated PIN"
msgstr "隨機生成的 PIN 碼"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:137
msgid "Read again"
msgstr "再次閱讀"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.email.html:15
msgid "Read email address dynamically from user source on each request."
msgstr "在每個請求上從使用者源動態讀取電子郵件位址。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:15
msgid "Read number dynamically from user source on each request."
msgstr "在每個請求上從使用者源動態讀取數位。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:23
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:5
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:59
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:217
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:283
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:53
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:534
msgid "Realm"
msgstr "領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Realm name"
msgid "Realm Name"
msgstr "領域名稱"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:639
msgid "Realm defrealm created."
msgstr "已創建領域解凍。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:20
msgid "Realm name"
msgstr "領域名稱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:70
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:133
msgid "Realms"
msgstr "領域"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:48
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:129
msgid "Recipient for testing"
msgstr "測試收件者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:106
msgid "Recorded Last Runs"
msgstr "記錄的上次運行次數"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:109
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:37
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:37
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:37
#, fuzzy
msgid "Regenerate QR Code"
msgstr "重新產生QR碼"

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:14
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:89
#: privacyidea/static/templates/menu.html:114
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.registration.html:6
msgid "Registration Code"
msgstr "註冊碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:44
msgid "Remote Realm"
msgstr "遠程領域"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:50
msgid "Remote Resolver"
msgstr "遠程解析器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:26
msgid "Remote Serial"
msgstr "遠程串口"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:16
msgid "Remote Server"
msgstr "遠端伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.remote.html:1
msgid "Remote Token settings"
msgstr "遠端令牌設置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:36
msgid "Remote User"
msgstr "遠端使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:391
#, fuzzy
#| msgid "Remote Server"
msgid "Remove"
msgstr "遠端伺服器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:293
#, fuzzy
#| msgid "Remote Realm"
msgid "Remove All"
msgstr "遠程領域"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:614
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:91
msgid "Remove from Container"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:39
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:45
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:70
#, fuzzy
msgid "Repeat PIN or password"
msgstr "重複輸入密碼"

#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:20
msgid "Repeat new PIN"
msgstr "重複新的 PIN 碼"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.reset.html:19
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:43
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:60
msgid "Repeat password"
msgstr "重複輸入密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:38
msgid "Request Mapping (JSON format)"
msgstr "請求映射（JSON 格式）"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/privacyideaServerController.js:78
#, fuzzy
msgid "Request to remote privacyIDEA server successful."
msgstr "請求遠程privacyIDEA 伺服器成功。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:22
msgid "Required Realms"
msgstr "所需的領域"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:559
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:112
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:191
msgid "Reset Failcounter"
msgstr "重置故障計數器"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:82
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:14
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.reset.html:23
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:106
msgid "Reset fail counter"
msgstr "重置失敗計數器"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.reset.html:5
msgid "Reset your Password"
msgstr "重置您的密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:25
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:222
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:531
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:539
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:645
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:84
#: privacyidea/static/components/user/views/user.add.html:9
msgid "Resolver"
msgstr "解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.hosts.html:15
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:16
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:10
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:14
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.list.html:5
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.passwd.html:14
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:14
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:16
msgid "Resolver name"
msgstr "解析器名稱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Resolver"
msgid "Resolvers"
msgstr "解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:38
msgid "Resource Server URI"
msgstr "資源伺服器 URI"

#: privacyidea/static/components/login/views/enter-response.html:12
#: privacyidea/static/components/login/views/enter-response.html:20
msgid "Response"
msgstr "回應"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:53
msgid ""
"Response Mapping\n"
"                (JSON format)"
msgstr ""
"響應映射\n"
"                （JSON 格式）"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:69
msgid "Response contains (JSON format):"
msgstr "響應包含（JSON 格式）："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:425
msgid "Resync Token"
msgstr "重新同步令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:56
msgid "Retries"
msgstr "重試"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:92
msgid "Retry If Failed"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:64
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:156
msgid "Roll the token"
msgstr "滾動令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:74
msgid "Rollout State"
msgstr "推出狀態"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:27
msgid "Rollover"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:170
#, fuzzy
msgid "Rollover Token"
msgstr "滾動令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:7
msgid "Rollover token {{ form.serial }}"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:46
msgid "Rounds"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:79
msgid "Run search"
msgstr "運行搜索"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:13
msgid "SMS Gateway configuration"
msgstr "簡訊閘道配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:99
msgid "SMS Gateways"
msgstr "簡訊閘道"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:38
msgid "SMS Provider"
msgstr "簡訊供應商"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:1
msgid "SMS Token settings"
msgstr "短信令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/smtpServerController.js:87
msgid "SMTP Config saved."
msgstr "SMTP 配置已保存。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:8
msgid "SMTP server configuration"
msgstr "SMTP 伺服器配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:124
msgid "SMTP server for password recovery"
msgstr "用於密碼恢復的 SMTP 伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:23
msgid "SMTP servers"
msgstr "SMTP 服務器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:2
msgid "SSH Tokens attached to services"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:6
msgid ""
"SSH Tokens can be attached to a service ID with a user. The user is the user "
"on the SSH server\n"
"        and may differ from the token owner. To attach the token to a "
"service ID go to the token details."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sshkey.html:9
msgid "SSH public Key"
msgstr "SSH 公鑰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:51
#, fuzzy
msgid "SSH user"
msgstr "保存使用者"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenApplicationsController.js:18
msgid "SSH: Attaching ssh keys to services."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:67
#, fuzzy
msgid "SSL Config"
msgstr "配置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:40
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:54
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:83
#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokens.html:83
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:62
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:171
#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:163
msgid "Save CA"
msgstr "保存 CA"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:116
#, fuzzy
#| msgid "Save Token Info"
msgid "Save Container Info"
msgstr "保存令牌資訊"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:104
#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:311
#, fuzzy
msgid "Save Event Handler Definition"
msgstr "創建事件處理程式定義"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:105
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:704
msgid "Save Options"
msgstr "保存選項"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:134
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:476
#, fuzzy
msgid "Save Policy"
msgstr "創建策略"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:120
msgid "Save RADIUS server"
msgstr "保存 RADIUS 伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:97
#, fuzzy
#| msgid "Save realms"
msgid "Save Realm"
msgstr "保存領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:253
msgid "Save Resolver"
msgstr "保存解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:170
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smsgateway.edit.html:56
msgid "Save SMS gateway"
msgstr "保存簡訊閘道"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:146
msgid "Save SMTP server"
msgstr "保存 SMTP 服務器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:39
#, fuzzy
msgid "Save Service ID"
msgstr "保存 SMTP 服務器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Save SMS gateway"
msgid "Save States"
msgstr "保存簡訊閘道"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:235
msgid "Save System Config"
msgstr "保存系統配置"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:387
msgid "Save Token Groups"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:298
msgid "Save Token Info"
msgstr "保存令牌資訊"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:39
msgid "Save Tokengroup"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:90
#, fuzzy
msgid "Save privacyIDEA server"
msgstr "保存 privacyIDEA 伺服器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:164
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:342
msgid "Save realms"
msgstr "保存領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.hosts.html:40
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:208
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:93
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:370
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.passwd.html:39
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:88
msgid "Save resolver"
msgstr "保存解析器"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.add.html:49
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:54
msgid "Save user"
msgstr "保存使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:16
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:125
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:167
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:298
msgid "Search Filter"
msgstr "搜索過濾器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:89
#, fuzzy
msgid "Searching token..."
msgstr "搜尋令牌..."

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:68
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:62
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.indexedsecret.html:11
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:6
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:24
msgid "Select Realm"
msgstr "選擇領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:133
#, fuzzy
msgid ""
"Select a predefined\n"
"                <a ui-sref=\"config.smtp\">SMTP server configuration</a>."
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"                    <a ui-sref=\"config.smtp\">SMTP 伺服器配置</a>。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.radius.html:9
msgid ""
"Select a predefined\n"
"        <a ui-sref=\"config.radius\">RADIUS server configuration</a>."
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"        <a ui-sref=\"config.radius\">RADIUS 伺服器配置</a>.。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:33
msgid ""
"Select a predefined\n"
"        <a ui-sref=\"config.radius\">RADIUS server configuration</a>.\n"
"        The RADIUS request will be forwarded to this RADIUS server."
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"        <a ui-sref=\"config.radius\">RADIUS 伺服器配置</a>.。\n"
"        RADIUS 請求將被轉發到此RADIUS伺服器。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:14
msgid ""
"Select a predefined\n"
"        <a ui-sref=\"config.smsgateway\">SMS Gateway configuration</a>."
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"        <a ui-sref=\"config.smsgateway\">短信閘道配置</a>.。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:9
msgid ""
"Select a predefined\n"
"        <a ui-sref=\"config.smtp\">SMTP server configuration</a>."
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"        <a ui-sref=\"config.smtp\">SMTP 伺服器配置</a>.。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:128
msgid "Select file and import"
msgstr "選擇檔案並匯入"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:248
#, fuzzy
#| msgid "Section"
msgid "Selection"
msgstr "部分"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:38
msgid "Send Reset Code"
msgstr "發送重置代碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:136
msgid "Send Test Email"
msgstr "發送測試電子郵件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:124
msgid "Send mail from job queue"
msgstr "從作業佇列發送郵件"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:111
msgid "Send test RADIUS request"
msgstr "發送測試 RADIUS 請求"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:81
#, fuzzy
msgid "Send test request to privacyIDEA server"
msgstr "向privacyIDEA伺服器發送測試請求"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:7
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:57
msgid "Sender Email"
msgstr "寄件者電子郵件"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:10
msgid "Separator"
msgstr "分隔器"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:5
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachtoken.html:5
#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:50
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:39
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:156
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:249
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:353
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:44
msgid "Serial Substring"
msgstr "串行子串"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:40
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:28
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:26
msgid "Server URI"
msgstr "伺服器 URI"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:216
msgid "Server pool retry rounds"
msgstr "伺服器池重試輪次"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:224
msgid "Server pool skip timeout (seconds)"
msgstr "伺服器池跳過超時（秒）"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:41
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:30
#, fuzzy
msgid "Service ID"
msgstr "伺服器 URI"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/serviceidController.js:67
msgid "Service ID saved."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:152
#, fuzzy
msgid "Service IDs"
msgstr "伺服器 URI"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.list.html:1
msgid ""
"Service IDs can be used to attach e.g. SSH keys to certain machines and "
"services.\n"
"To view attached tokens go to <a ui-sref=\"token.applications\">token "
"applications</a>."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:447
#, fuzzy
msgid "Set PIN"
msgstr "設置PIN密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:128
msgid "Set count window"
msgstr "設置計數視窗"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:76
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:87
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:155
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:167
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:179
msgid "Set description"
msgstr "設置說明"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:87
msgid "Set max fail"
msgstr "設置最大失敗數"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:464
#, fuzzy
msgid "Set random PIN"
msgstr "設置隨機PIN密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:140
msgid "Set sync window"
msgstr "設置同步視窗"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:51
msgid "Show Policy templates"
msgstr "顯示策略範本"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:319
msgid "Show all actions"
msgstr "顯示所有操作"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:134
#, fuzzy
msgid "Show all conditions"
msgstr "顯示所有操作"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:471
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:314
msgid "Show selected actions only"
msgstr "僅顯示選定的操作"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:129
#, fuzzy
msgid "Show selected conditions only"
msgstr "僅顯示選定的操作"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:134
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:206
msgid "Size Limit"
msgstr "大小限制"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:707
msgid "Skip tokens that can not be verified"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:145
#, fuzzy
msgid "Skipped Tokens"
msgstr "令牌"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:27
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:42
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:55
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:55
#, fuzzy
msgid "Some Authenticator Apps only support an OTP length of 6."
msgstr "Google Authenticator 僅支持長度為 6 的 OTP。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:67
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:68
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:77
#, fuzzy
msgid "Some Authenticator Apps only support the SHA1 algorithm."
msgstr "Google 身份驗證器僅支持 SHA1 算法。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:29
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containercreate.html:22
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:40
msgid "Some nice words..."
msgstr "一些好話..."

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:324
msgid "Something went wrong!"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:61
msgid ""
"Special Error\n"
"                Handling"
msgstr ""
"特殊錯誤\n"
"                處理"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.list.html:8
msgid "StartTLS"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:44
msgid "State"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:19
msgid "Subscription about to expire"
msgstr "訂閱即將過期"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:24
msgid "Subscription expired"
msgstr "訂閱已過期"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:44
msgid "Subscription issued to"
msgstr "訂閱已頒發給"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.html:28
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:195
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:370
msgid "Successfully authenticated."
msgstr "已成功通過身份驗證。"

#: privacyidea/static/templates/baseline.html:14
#: privacyidea/static/templates/menu.html:143
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.selectorcreatecontainer.html:23
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containercreate.html:13
#, fuzzy
msgid "Supported Token Types"
msgstr "令牌"

#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:28
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:32
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:16
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:139
msgid "Sync Window"
msgstr "同步視窗"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:180
#, fuzzy
msgid ""
"Sync Window of\n"
"                newly enrolled tokens"
msgstr ""
"同步窗口\n"
"                    新註冊的令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:24
msgid "System"
msgstr "系統"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:9
msgid "System Config"
msgstr "系統配置"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/configControllers.js:574
#: privacyidea/static/components/config/controllers/configControllers.js:719
msgid "System Config saved."
msgstr "系統配置已保存。"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/configControllers.js:583
msgid "System entry deleted."
msgstr "系統條目已刪除。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:70
msgid "TLS Version"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:1
msgid "TOTP Token settings"
msgstr "TOTP 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:143
msgid "Table"
msgstr "表"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.webauthn.html:3
msgid "Take action on your authenticator"
msgstr "對您的身份驗證器採取措施"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.u2f.html:3
msgid "Take action on your token"
msgstr "對您的令牌採取行動"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:138
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:10
msgid "Taskmodule"
msgstr "任務模組"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/smtpServerController.js:77
msgid "Test Email sent successfully."
msgstr "測試電子郵件已成功發送。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.http.html:86
msgid "Test HTTP Resolver"
msgstr "測試 HTTP 解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:204
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:365
msgid "Test LDAP Resolver"
msgstr "測試 LDAP 解析器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:501
msgid "Test OTP only"
msgstr "僅測試 OTP"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.scim.html:83
msgid "Test SCIM Resolver"
msgstr "測試 SCIM 解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:249
msgid "Test SQL Resolver"
msgstr "測試 SQL 解析器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:19
msgid "Test Yubikey"
msgstr "測試 Yubikey"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:494
msgid "Test token"
msgstr "測試令牌"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:128
msgid "Thank you for improving your security!"
msgstr "感謝您提高安全性！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:1
msgid ""
"The 4 Eyes token will only authenticate if two or more users are\n"
"    present at once. You can define how many existing tokens of the given\n"
"    realms need to be present to perform a successful authentication."
msgstr ""
"4 Eyes 令牌僅在有兩個或更多用戶時才會進行身份驗證\n"
"    立即出現。您可以定義給定的現有令牌的數量\n"
"    需要存在領域才能執行成功的身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:27
msgid "The AppID must not end with a \"/\"."
msgstr "AppID 不得以“/”結尾。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:23
msgid "The AppID needs to start with \"https\"."
msgstr "AppID 需要以“https”開頭。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:1
msgid ""
"The Application Specific Password Token is a static password,\n"
"    that can be bound to certain services. This static password then can "
"only be used to authenticate\n"
"    at this service."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:22
#, fuzzy
msgid ""
"The Authentication Server is this privacyIDEA server. Note that the\n"
"        privacyIDEA server needs to be accessible from the users smartphone."
msgstr ""
"認證伺服器就是這個privacyIDEA 伺服器。請注意，\n"
"        PrivacyIDEA 伺服器需要可以從用戶的智能手機訪問。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:1
msgid ""
"The Certificate Token lets you enroll an x509 ceritificate\n"
"    by the given CA."
msgstr ""
"證書令牌允許您註冊 x509 認證\n"
"    由給定的CA。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.daypassword.html:2
msgid ""
"The DayPassword Token is a time based password token.\n"
"    It is based on the TOTP token, but it can be used more than once.."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The DayPassword token is a time based password token. You can paste a secret "
"key or\n"
"    have the server generate the secret and scan the QR code with an "
"authenticator app that supports the token."
msgstr ""
"TOTP 令牌是基於時間的令牌。您可以貼上金鑰或\n"
"    讓伺服器生成金鑰並使用\n"
"    智慧手機應用程式，像 Google Authenticator 或 FreeOTP這樣的智能手機應用程"
"序 智能手機進入身份驗證設備。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:2
msgid ""
"The EMail token is a challenge response token that sends the OTP value to\n"
"    the given email address, when the correct OTP PIN was presented by the "
"user."
msgstr ""
"電子郵件令牌是質詢回應令牌，用於將OTP值發送到\n"
"    當使用者出示正確的OTP PIN時，給定的電子郵件位址。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.email.html:1
msgid "The Email Token sends the OTP value to the users email address."
msgstr "電子郵件令牌將 OTP 值發送到使用者的電子郵件位址。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.tiqr.html:11
msgid "The Enrollment URL"
msgstr "註冊網址"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.hotp.html:2
msgid ""
"The HOTP Token is a event based one time password token.\n"
"    It is described in <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc4226\">RFC\n"
"    4226</a>."
msgstr ""
"HOTP 令牌是基於事件的一次性密碼令牌。\n"
"    它在 <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc4226\">RFC 中進行了描述。\n"
"    4226</a>."

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The HOTP token is an event based token. You can paste a secret key or\n"
"    have the server generate the secret and scan the QR code with a\n"
"    smartphone app like the privacyIDEA Authenticator turning your\n"
"    smartphone into an authentication device. You can also use other\n"
"    authenticator apps like Google Authenticator. But note, that these\n"
"    might have limitations in the supported hash algorithms or other "
"parameters."
msgstr ""
"HOTP 令牌是基於事件的令牌。您可以貼上金鑰或\n"
"    讓伺服器生成金鑰並使用智慧手機掃描QR碼\n"
"    像Google Authenticator 這樣的應用程式轉動你的\n"
"    智慧手機進入身份驗證設備。"

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:91
msgid ""
"The HSM is not ready. privacyIDEA can not work properly. Please start\n"
"        the HSM and reload this page."
msgstr ""
"HSM 未準備好。 privacyIDEA 無法正常工作。請開始\n"
"        HSM 並重新加載此頁面。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:15
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:15
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.motp.html:12
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.paper.html:8
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:15
msgid "The OTP key"
msgstr "OTP 金鑰"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.tan.html:8
msgid "The OTP values"
msgstr "OTP 值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.paper.html:1
msgid ""
"The Paper token will let you print a list of OTP values.\n"
"    These OTP values can be used to authenticate. You need to use on value\n"
"    after the other."
msgstr ""
"Paper 令牌將允許您列印 OTP 值的清單。\n"
"    這些 OTP 值可用於身份驗證。您需要使用值\n"
"    接一個。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:32
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:32
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:32
msgid ""
"The QR Code contains the secret key of your token. You need to\n"
"            protect it. <b>If you are in doubt, that someone else saw it, "
"please\n"
"            regenerate the QR Code, when no one else is watching.</b>"
msgstr ""
"QR 碼包含令牌的金鑰。您需要\n"
"            保護它。<b>如果您有疑問，其他人看到了它，請\n"
"            在沒有其他人在觀看時重新生成QR碼。</b>"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.question.html:1
msgid ""
"The Questionnaire token will let you define answers to questions.\n"
"    When authenticating with this type of token, you will be asked a random\n"
"    question and then need to provide the previously defined answer."
msgstr ""
"問卷令牌將允許您定義問題的答案。\n"
"    使用此類令牌進行身份驗證時，系統將隨機詢問您\n"
"    問題，然後需要提供先前定義的答案。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The RADIUS token forwards the authentication request to another\n"
"    RADIUS server. You can choose if the PIN should be stripped and\n"
"    checked locally."
msgstr ""
"RADIUS 令牌將身份驗證請求轉發到另一個\n"
"    RADIUS 伺服器。您可以選擇是否應去除 PIN 碼，以及\n"
"    已在本地檢查。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.radius.html:2
msgid ""
"The RADIUS token forwards the authentication request to another RADIUS\n"
"    server."
msgstr ""
"RADIUS 令牌將身份驗證請求轉發到另一個RADIUS\n"
"    伺服器。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:9
#, fuzzy
msgid ""
"The Registration Server is this privacyIDEA server. Note that the\n"
"        privacyIDEA server needs to be accessible from the users smartphone."
msgstr ""
"註冊伺服器就是這個privacyIDEA 伺服器。請注意，\n"
"        PrivacyIDEA 伺服器需要可以從用戶的智能手機訪問。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.remote.html:2
#, fuzzy
msgid ""
"The Remote token forwards the authentication request to another\n"
"    privacyIDEA server."
msgstr "遠程令牌將認證請求轉發到另一個 privacyIDEA伺服器。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:2
msgid ""
"The SMS Token is an event based token. After the user has tried to\n"
"    authenticate with the OTP PIN, an SMS with an OTP value is sent to the\n"
"    users mobile phone. Then user can authenticate with this OTP value in a\n"
"    second step."
msgstr ""
"SMS 令牌是基於事件的令牌。在用戶嘗試之後\n"
"    使用 OTP PIN 進行身份驗證，帶有 OTP 值的 SMS 將發送到\n"
"    用戶手機。然後用戶可以使用此 OTP 值進行身份驗證\n"
"    第二步。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:1
msgid "The SMS Token sends an OTP value to the mobile phone of the user."
msgstr "簡訊令牌向用戶的手機發送 OTP 值。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sshkey.html:1
msgid ""
"The SSH Key Token stores the public SSH Key in the server.\n"
"    This can be used to authenticate to a secure shell."
msgstr ""
"SSH 金鑰令牌將公有 SSH 金鑰儲存在伺服器中。\n"
"    這可用於對安全外殼進行身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:95
#, fuzzy
msgid ""
"The Serial number for the OTP value {{ otp }} is\n"
"    <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:serial})\">{{ serial }}</a>."
msgstr ""
"OTP 值 {{ otp }} 的序列號是\n"
"    <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:serial})\">{{ serial }}</a>。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.spass.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The Simple Pass Token does not take additional arguments. You only need to\n"
"    specify an OTP PIN."
msgstr ""
"簡單傳遞令牌不採用其他參數。您只需要\n"
"    指定一個 OTP PIN 碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.tan.html:1
msgid ""
"The TAN token will let you print a list of OTP values.\n"
"    These OTP values can be used to authenticate. The values can be used in "
"an\n"
"    arbitrary order."
msgstr ""
"TAN 令牌將允許您列印 OTP 值的清單。\n"
"    這些 OTP 值可用於身份驗證。這些值可用於\n"
"    任意順序。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.totp.html:2
msgid ""
"The TOTP Token is a time based one time password token.\n"
"    It is described in <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc6238\">RFC\n"
"    6238</a>."
msgstr ""
"TOTP 令牌是基於時間的一次性密碼令牌。\n"
"    它在 <a href=\"https://tools.ietf.org/html/rfc6238\">RFC 中進行了描述\n"
"    6238</a>."

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The TOTP token is a time based token. You can paste a secret key or\n"
"    have the server generate the secret and scan the QR code with a\n"
"    smartphone app like the privacyIDEA Authenticator turning your\n"
"    smartphone into an authentication device. You can also use other\n"
"    authenticator apps like Google Authenticator, Microsoft Authenticator, "
"Authy or FreeOTP. But note, that these\n"
"    might have limitations in the supported hash algorithms or other "
"parameters."
msgstr ""
"TOTP 令牌是基於時間的令牌。您可以貼上金鑰或\n"
"    讓伺服器生成金鑰並使用\n"
"    智慧手機應用程式，像 Google Authenticator 或 FreeOTP這樣的智能手機應用程"
"序 智能手機進入身份驗證設備。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:2
msgid ""
"The TiQR Token is an OCRA based Smartphone Token, that can be used to\n"
"    authenticate by just scanning a QR code."
msgstr ""
"TiQR令牌是基於OCRA的智能手機令牌，可用於\n"
"    只需掃描二維碼即可進行身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.tiqr.html:6
msgid ""
"The TiQR token is a Smartphone App token, which allows easy\n"
"    authentication by just scanning a QR Code during the authentication "
"process."
msgstr ""
"TiQR令牌是智慧手機應用程式令牌，可以輕鬆\n"
"    只需在身份驗證過程中掃描QR碼即可進行身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:2
#, fuzzy
msgid ""
"The U2F token is a hardware token, that communicates with the browser.\n"
"    You need to set the correct appId, which in fact is the URL of your\n"
"    privacyIDEA installation."
msgstr ""
"U2F令牌是一個硬件令牌，可以與瀏覽器進行通信。你需要設置正確的appId，這實際上"
"是你的 privacyIDEA安裝的URL。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.u2f.html:1
msgid ""
"The U2F token is a token defined by the Fido Alliance.\n"
"    You can register this token with any webservice and with as many web\n"
"    services you wish to."
msgstr ""
"U2F 代幣是 Fido 聯盟定義的代幣。\n"
"    您可以使用任何網絡服務和盡可能多的網絡註冊此令牌\n"
"    您想要的服務。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:10
msgid "The URL of your privacyIDEA installation."
msgstr "您的privacyIDEA 安裝的URL。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:55
msgid "The URL that contains the logo of the service."
msgstr "包含服務徽標的 URL。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.vasco.html:27
msgid ""
"The VASCO serial is read from the VASCO blob. If you want to use this VASCO "
"serial\n"
"    number within privacyIDEA, activate the checkbox. Otherwise privacyIDEA "
"will create a new\n"
"    unique serial number."
msgstr ""
"VASCO 序列是從 VASCO blob 中讀取的。如果你想使用這個 VASCO 串口\n"
"    在privacyIDEA 中，激活複選框。否則privacyIDEA 將創建一個新的\n"
"    唯一的序列號。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.vasco.html:1
msgid ""
"The VASCO token is a proprietary OTP token. You can paste the VASCO token "
"blob\n"
"    in a hexlified format."
msgstr ""
"VASCO令牌是專有的OTP令牌。可以粘貼 VASCO 令牌 blob\n"
"    採用十六進位格式。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:2
msgid ""
"The WebAuthn token is a hardware token, that communicates with the browser.\n"
"    You may set a trust anchor directory, which is a path to a directory\n"
"    containing certificates to trust for WebAuthn authenticator attestation."
msgstr ""
"WebAuthn 令牌是與瀏覽器通信的硬體令牌。\n"
"    您可以設置信任錨目錄，該目錄是目錄的路徑\n"
"    包含 WebAuthn 身份驗證器證明要信任的證書。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.webauthn.html:1
msgid ""
"The WebAuthn token is a token defined by the W3C and the Fido\n"
"    Alliance. You can register this token with any webservice and with\n"
"    as many web services you wish to."
msgstr ""
"WebAuthn 令牌是由 W3C 和 Fido 定義的令牌\n"
"    聯盟。您可以使用任何 Web 服務和\n"
"    盡可能多的網路服務，你想要的。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubico.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The Yubico Cloud mode forwards the authentication request to the\n"
"    YubiCloud. The Yubikey needs to be registered with the YubiCloud."
msgstr ""
"Yubico Cloud 模式將身份驗證請求轉發到\n"
"    Yubico Cloud .Yubikey需要在YubiCloud註冊。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:2
msgid ""
"The Yubico Token is a Yubikey that is registered with the YubiCloud\n"
"    service. The Yubikey emits a 44 character one time password. The first "
"12\n"
"    characters are a unique ID which is used to bind the device to the user."
msgstr ""
"Yubico Token 是在 YubiCloud 註冊的 Yubikey\n"
"    服務。 Yubikey 發出 44 個字符的一次性密碼。前12個\n"
"    字符是用於將設備綁定到用戶的唯一 ID。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:1
msgid ""
"The Yubikey Token is an USB device that emits an event based One Time\n"
"    Password. You can initialize the Yubikey using the YubiKey "
"personalization\n"
"    tools.\n"
"\n"
"    The secret hex key and the final OTP length are needed here.\n"
"    For tokens compatible with the Yubico cloud service the OTP length must "
"be\n"
"    44 (12 characters UID and 32 characters OTP).\n"
"    When programming the token for the Yubico cloud service, the Public "
"Identity\n"
"    Length must be 6 bytes, which will give you a UID with 12 characters.\n"
"\n"
"    The current OTP length of a programmed YubiKey can automatically be\n"
"    determined by inserting it in the test field."
msgstr ""
"Yubikey 令牌是一種 USB 設備，它發出基於一次的事件\n"
"    密碼。您可以使用 YubiKey 個性化來初始化 Yubikey\n"
"    工具。\n"
"\n"
"    這裡需要秘密的十六進制密鑰和最終的 OTP 長度。\n"
"    對於與 Yubico 雲服務兼容的令牌，OTP 長度必須為\n"
"    44（12 個字符 UID 和 32 個字符 OTP）。\n"
"    在為 Yubico 雲服務編寫令牌時，公共身份\n"
"    長度必須為 6 個字節，這將為您提供一個包含 12 個字符的 UID。\n"
"\n"
"    已編程的 YubiKey 的當前 OTP 長度可以自動設置為\n"
"    通過將其插入測試字段來確定。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:77
#, fuzzy
msgid "The added value of privacyIDEA Enterprise Edition"
msgstr "privacyIDEA 企業版的附加值"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:87
#, fuzzy
msgid ""
"The added values of the\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA Enterprise Edition</a>\n"
"                    are:"
msgstr ""
"的附加值\n"
"                    <a target=\"netknights\" href=\"https://netknights.it/en/"
"produkte/privacyidea/\">privacyIDEA 企業版</a>\n"
"                    是"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:7
msgid ""
"The authentication request can be handled by the default privacyIDEA\n"
"    <a href=\"https://privacyidea.readthedocs.io/en/latest/modules/api/"
"validate.html\" target=\"_blank\">\n"
"        validate API</a> but can also be handled by the\n"
"    <a href=\"https://privacyidea.readthedocs.io/en/latest/modules/lib/"
"tokentypes/yubikey.html#privacyidea.lib.tokens.yubikeytoken."
"YubikeyTokenClass.api_endpoint\" target=\"_blank\">\n"
"        Yubico Validation Protocol</a>."
msgstr ""
"認證請求可以由默認的privacyIDEA處理\n"
"    <a href="
"\"http://privacyidea.readthedocs.org/en/latest/modules/api/validate.html\">\n"
"        驗證 API</a> 但也可以由\n"
"    <a href=\"https://privacyidea.readthedocs.io/en/latest/modules/lib/"
"tokentypes/"
"yubikey.html#privacyidea.lib.tokens.yubikeytoken.YubikeyTokenClass."
"api_endpoint\" target=\"_blank\">\n"
"        Yubico 驗證協議 </a>。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:8
msgid ""
"The authentication request is forwarded to the YubiCloud. For accessing\n"
"    the YubiCloud you need to enter an API Client ID and an API Key, which\n"
"    you can request <a href=\"https://upgrade.yubico.com/getapikey/\" "
"target=\"_extern\">here</a>."
msgstr ""
"身份驗證請求被轉發到 YubiCloud。用於訪問\n"
"    YubiCloud 您需要輸入 API 用戶端 ID 和 API 金鑰，其中\n"
"    你可以在這裡申請<a href=\"https://upgrade.yubico.com/getapikey/\" "
"target=\"_extern\"></a>。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.certificate.html:1
msgid "The certificate was enrolled successfully."
msgstr "證書已成功註冊。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:46
msgid ""
"The certificate will be checked for a valid hostname and for\n"
"                a trusted certificate. Do not uncheck this in productive use!"
msgstr ""
"將檢查證書的有效主機名和\n"
"                受信任的證書。不要在生產使用中取消選中此項！"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:193
msgid "The challenge validity time"
msgstr "質詢有效期"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:20
msgid "The client ID"
msgstr "客户端ID"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:29
msgid "The client device can not be used for this type of request."
msgstr "用戶端設備不能用於此類請求。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:68
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:102
msgid ""
"The file containing the CA certificate which signed the\n"
"                    LDAP TLS certificate."
msgstr ""
"包含簽署 CA 證書的文件\n"
"                    LDAP TLS 證書。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:114
#, fuzzy
msgid ""
"The hashing algorithm for the passwords of newly created\n"
"                    users. Can be PHPASS, SHA, SSHA, SSHA256, SHA512, OTRS."
msgstr ""
"新創建的密碼的hash 演算法\n"
"                    使用者。可以是PHPASS，SHA，SSHA，SSHA256，SHA512，OTRS。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.indexedsecret.html:1
msgid ""
"The indexed secret Token is based on a shared secret between privacyIDEA\n"
"    and the user.\n"
"    During authentication the user is asked for random positions from this "
"known\n"
"    secret."
msgstr ""
"索引的秘密Token基於privacyIDEA之間的共享秘密\n"
"    和用戶。\n"
"    在身份驗證期間，用戶被要求從這個已知的位置中隨機位置\n"
"    秘密。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:33
msgid "The mOTP PIN is the PIN that needs to be entered on the mobile device."
msgstr "mOTP PIN 是需要在移動設備上輸入的 PIN。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:1
msgid ""
"The mOTP token is a time based OTP token for mobile devices.\n"
"    You can\n"
"    have the server generate the secret and scan the QR code."
msgstr ""
"mOTP 令牌是用於行動裝置的基於時間的 OTP 令牌。\n"
"    您可以\n"
"    讓伺服器生成金鑰並掃描QR碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:57
msgid "The number of lookahead OTP values. Default 10."
msgstr "前瞻 OTP 值的數量。預設值 10。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:17
msgid ""
"The old token\n"
"    <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:selectedToken.serial})\">\n"
"        {{ selectedToken.serial }}\n"
"    </a>\n"
"    will be disabled and can be deleted or enabled later."
msgstr ""
"舊令牌\n"
"    <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:selectedToken.serial})\">\n"
"        {{ selectedToken.serial }}\n"
"    </a>\n"
"    將被禁用，以後可以刪除或啟用。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:48
msgid "The password can not be shown again, later!"
msgstr "密碼無法再次顯示，稍後！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:44
msgid ""
"The password that needs to be combined with the OTP PIN:\n"
"        <b>{{ lostResult.password }}</b>"
msgstr ""
"需要與OTP PIN結合的密碼：\n"
"        <b>{{ lostResult.password }}</b>"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:10
msgid "The path to the directory containing the trust anchors."
msgstr "包含信任錨的目錄的路徑。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:34
msgid ""
"The privacyIDEA authentication backend is licensed under the\n"
"                    AGPLv3.\n"
"                    Some components may be part to other licenses.\n"
"                    privacyIDEA was originally forked from LinOTP, which "
"was\n"
"                    licensed\n"
"                    by LSE Leading Security Experts GmbH.\n"
"                    For detailed information please take a look at the\n"
"                    <a href=\"http://github.com/privacyidea/privacyidea\" "
"target=\"github\">backend\n"
"                        service itself</a>."
msgstr ""
"PrivacyIDEA 身份驗證後端在以下許可下獲得許可\n"
"                    AGPLv3。\n"
"                    某些組件可能是其他許可證的一部分。\n"
"                    privacyIDEA 最初是從 LinOTP 分叉出來的，它是\n"
"                    領有牌照\n"
"                    由 LSE 領先安全專家有限公司提供。\n"
"                    有關詳細信息，請查看\n"
"                    <a href=\"http://github.com/privacyidea/privacyidea\" "
"target=\"github\">後端\n"
"                        服務本身</a>。"

#: privacyidea/static/app.js:154
msgid "The privacyIDEA system seems to be offline. The API is not reachable!"
msgstr "privacyIDEA 系統似乎處於離線狀態。 API 無法訪問！"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:3
msgid ""
"The questionnaire lets you define a set of questions. The questionnaire\n"
"    token needs to define answers to these questions and the user will be\n"
"    presented with a random questions and needs to provide his previously\n"
"    defined answer."
msgstr ""
"調查表允許您定義一組問題。問卷\n"
"    令牌需要定義這些問題的答案，使用者將是\n"
"    提出隨機問題，需要提供他以前的問題\n"
"    定義答案。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.registration.html:1
msgid ""
"The registration token is a code, that the user can use to authenticate "
"once!\n"
"    After using this code to login, the registration token is deleted and "
"can\n"
"    not be used anymore."
msgstr ""
"註冊令牌是一個代碼，用戶可以使用它進行一次身份驗證！\n"
"    使用此代碼登錄后，註冊令牌將被刪除，並且可以\n"
"    不再使用。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"The remote token forwards the authentication request to another\n"
"    privacyIDEA server. You can choose if the PIN should be stripped and\n"
"    checked locally."
msgstr ""
"遠端令牌將身份驗證請求轉發到另一個令牌\n"
"    privacyIDEA 伺服器。您可以選擇是否應剝離PIN碼，以及\n"
"    已在本地檢查。"

#: privacyidea/static/app.js:90
#, fuzzy
msgid "The resource name must consist of letters, numbers and '_', '-', '.'"
msgstr "資源名稱必須由字母、數字和\"_\"、\"-\"、\".\"組成。"

#: privacyidea/static/app.js:100
#, fuzzy
msgid ""
"The resource name must consist of letters, numbers and '_', '-', '.' and "
"must not be the word 'send_test_email'"
msgstr ""
"資源名稱必須由字母、數字和\"_\"、\"-\"、\".\"組成。並且不能是"
"\"send_test_email\"這個詞"

#: privacyidea/static/app.js:95
#, fuzzy
msgid ""
"The resource name must consist of letters, numbers and '_', '-', '.' and "
"must not be the word 'test'"
msgstr ""
"資源名稱必須由字母、數字和\"_\"、\"-\"、\".\"組成。並且不能是\"test\"這個詞"

#: privacyidea/static/app.js:105
#, fuzzy
msgid ""
"The resource name must consist of letters, numbers and '_', '-', '.' and "
"must not be the word 'test_request'"
msgstr ""
"資源名稱必須由字母、數字和\"_\"、\"-\"、\".\"組成，並且不能是單詞"
"\"test_request\""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:15
msgid ""
"The separator that is used to separate the passwords of the\n"
"        different tokens."
msgstr ""
"用於分隔密碼的分隔符\n"
"        不同的令牌。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:28
msgid "The serial number on the remote server"
msgstr "遠端伺服器上的序列號"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:38
#, fuzzy
msgid ""
"The serial of the new token is\n"
"        <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:lostResult.serial})\">\n"
"        {{ lostResult.serial }}</a>."
msgstr ""
"新令牌的序列號為\n"
"        <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:lostResult.serial})\">\n"
"        {{ lostResult.serial }}</a>."

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:24
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:24
#, fuzzy
msgid ""
"The server will create the OTP key\n"
"            and a QR Code\n"
"            will be\n"
"            displayed to you to be scanned."
msgstr ""
"伺服器將創建 OTP 金鑰\n"
"            和QR碼\n"
"            將是\n"
"            顯示給您進行掃描。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:73
#, fuzzy
msgid ""
"The server will create the private RSA key and store it in\n"
"                    the database. You can later download the PKCS#12 file."
msgstr ""
"伺服器將創建私有 RSA 金鑰並將其存儲在\n"
"                    這\n"
"                    資料庫。如果要創建金鑰對用戶端，\n"
"                    取消\n"
"                    此選項。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:20
#, fuzzy
msgid ""
"The server will create the secret and a QR Code\n"
"            will be displayed for you to be scanned."
msgstr ""
"伺服器將創建 OTP 金鑰\n"
"            和QR碼\n"
"            將是\n"
"            顯示給您進行掃描。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:14
#, fuzzy
msgid ""
"The server will create the secret key\n"
"            and a QR Code\n"
"            will be\n"
"            displayed to you to be scanned with the Token2 app."
msgstr ""
"伺服器將創建金鑰\n"
"            和QR碼\n"
"            將是\n"
"            顯示給您，以便使用令牌2應用程式進行掃描。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:16
msgid "The server will create the static password."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:152
msgid ""
"The start time and the end time of the validity period\n"
"                    should be entered in the format\n"
"                    <em>YYYY-MM-DDThh:mm+oooo</em>."
msgstr ""
"有效期的開始時間和結束時間\n"
"                    應按格式輸入\n"
"                    <em>YYYY-MM-DDThh:mm+oooo</em>。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.email.html:20
#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.sms.html:25
msgid ""
"The time in seconds for which the sent OTP value is valid for\n"
"        authentication."
msgstr ""
"發送的 OTP 值的有效時間（以秒為單位）\n"
"        驗證。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:54
msgid "The time in which the password can be used. For example '1d' or '12h'."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:200
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The token was successfully enrolled with serial number\n"
#| "            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken."
#| "serial})\">\n"
#| "                {{ enrolledToken.serial }}</a>."
msgid ""
"The token has been enrolled in the container\n"
"            <a ui-sref=\"token.containerdetails({containerSerial: "
"enrolledToken.container_serial})\">\n"
"                {{ enrolledToken.container_serial }}\n"
"            </a>."
msgstr ""
"使用序列號成功註冊令牌\n"
"            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken."
"serial})\">\n"
"                {{enrolledToken.serial }}</a>。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:583
msgid ""
"The token is currently assigned to container\n"
"    <a ui-sref=\"token.containerdetails({containerSerial: "
"containerSerial})\" ng-hide=\"!checkRight('container_list')\">\n"
"        {{ containerSerial }}\n"
"    </a>\n"
"    <span ng-hide=\"checkRight('container_list')\">{{ containerSerial }}</"
"span>\n"
"    ."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:591
msgid "The token is currently in no container."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.u2f.html:34
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.webauthn.html:32
msgid "The token is enrolled."
msgstr "令牌已註冊。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:52
msgid "The token is valid till {{ lostResult.end_date }}."
msgstr "令牌有效期至 {{ lostResult.end_date }}。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:219
msgid ""
"The token was enrolled, but you still need to verify it before you can use "
"it!"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:34
msgid "The token was marked lost successfully."
msgstr "令牌已成功標記為丟失。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:185
msgid ""
"The token was successfully enrolled with serial number\n"
"            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken."
"serial})\">\n"
"                {{ enrolledToken.serial }}</a>\n"
"            for user\n"
"            <a ui-sref=\"user.details({username:newUser.user, realmname:"
"newUser.realm})\">{{ newUser.user }}</a> in realm\n"
"            {{ newUser.realm }}."
msgstr ""
"令牌已成功註冊序列號\n"
"            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken.serial})\">"
"\n"
"                {{ enrolledToken.serial }}</a>\n"
"            對於使用者\n"
"            <a ui-sref="
"\"user.details({username:newUser.user, realmname:newUser.realm})\">{{ "
"newUser.user }}</a> 在領域\n"
"            {{ newUser.realm }}."

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:194
msgid ""
"The token was successfully enrolled with serial number\n"
"            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken."
"serial})\">\n"
"                {{ enrolledToken.serial }}</a>."
msgstr ""
"使用序列號成功註冊令牌\n"
"            <a ui-sref=\"token.details({tokenSerial:enrolledToken."
"serial})\">\n"
"                {{enrolledToken.serial }}</a>。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:32
msgid "The trust_anchor_dir must be an absolute path."
msgstr "trust_anchor_dir 必須是絕對路徑。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:37
msgid "The trust_anchor_dir must not end with a \"/\"."
msgstr "trust_anchor_dir不得以\"/\"結尾。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:98
#, fuzzy
msgid ""
"The user data in this database can be modified from within\n"
"                    privacyIDEA."
msgstr ""
"可以從內部修改此資料庫中的用戶數據\n"
"                    privacyIDEA。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:255
#, fuzzy
msgid ""
"The user data in this database can be modified from within\n"
"                privacyIDEA."
msgstr ""
"可以從內部修改此資料庫中的用戶數據\n"
"                privacyIDEA。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:12
msgid ""
"The user will have to authenticate with the old OTP PIN he knows and this\n"
"    newly generated password."
msgstr ""
"用戶必須使用他知道的舊OTP PIN進行身份驗證，這\n"
"    新生成的密碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:51
msgid "The username on the RADIUS server"
msgstr "RADIUS 服務器上的用戶名"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:40
msgid "The username on the remote server"
msgstr "遠端伺服器上的使用者名"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:42
msgid "The value of open source"
msgstr "開源的價值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.indexedsecret.html:18
msgid "The value of the indexed secret will be set by a policy."
msgstr "索引機密的值將由策略設置。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:67
msgid "The website of the identity provider"
msgstr "身份提供者的網站"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:23
msgid "These are the possible questions, a user may define answers to."
msgstr "這些是可能的問題，用戶可以定義答案。"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.add.html:18
msgid ""
"These are the resolvers marked as editable. You can add\n"
"                        a user\n"
"                        to the resolver. The user will appear in the "
"realms,\n"
"                        that\n"
"                        contain this resolver."
msgstr ""
"這些是標記為可編輯的解析器。你可以加\n"
"                        用戶\n"
"                        到解析器。用戶將出現在領域中，\n"
"                        那\n"
"                        包含這個解析器。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:116
#, fuzzy
msgid ""
"These client IP addresses or subnets are\n"
"                allowed to masquerade as another client."
msgstr ""
"這些客戶端 IP 地址或子網是\n"
"                    允許偽裝成另一個客戶。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.doc.html:2
#, fuzzy
msgid ""
"This documentation contains the current\n"
"    configuration of your system in restructured text. You can use\n"
"    this to document your installed system."
msgstr ""
"本文檔包含當前\n"
"            在重組文本中配置您的系統。您可以使用\n"
"            這是為了記錄您安裝的系統。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:19
msgid ""
"This does not need to be set for WebAuthn to work, however without\n"
"        this, privacyIDEA can not check, whether an attestation certificate "
"is\n"
"        actually trusted (it will still be checked for validity). Therefore "
"it\n"
"        is mandatory to set this, if "
"webauthn_authenticator_attestation_level\n"
"        is set to \"trusted\" by a policy for any user."
msgstr ""
"這不需要設置 WebAuthn 才能工作，但是沒有\n"
"        這個，privacyIDEA 無法檢查，是否有認證證書\n"
"        實際受信任（仍將檢查其有效性）。因此它\n"
"        必須設置此項，如果 webauthn_authenticator_attestation_level\n"
"        被任何用戶的策略設置為“受信任”。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:18
msgid ""
"This is a Single Page Application client that acts as a\n"
"                        frontend for\n"
"                        privacyIDEA authentication backend."
msgstr ""
"這是一個單頁應用程序客戶端，充當\n"
"                        前端\n"
"                        PrivacyIDEA 身份驗證後端。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:2
msgid ""
"This is a Yubikey in the Yubico Mode authenticated against privacyIDEA.\n"
"    The Yubikey emits a 44 character on time password."
msgstr ""
"這是一個 Yubico 模式下的 Yubikey，通過了 PrivacyIDEA 進行了身份驗證。\n"
"    Yubikey 按時發出 44 個字符的密碼。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:58
msgid ""
"This is an RFC6030 OATH compliant PSKC file.\n"
"            Values in the PSKC files may be unencrypted or\n"
"            <em>either</em> encrypted with a\n"
"            <em>Pre Shared Key</em> or <em>password</em>. If the values are\n"
"            encrypted, please specify the Pre Shared Key in hex format or "
"the\n"
"            password."
msgstr ""
"這是一個符合 RFC6030 OATH 標準的 PSKC 檔。\n"
"            PSKC 檔中的值可能是未加密的，或者\n"
"            <em>要麼</em>用\n"
"            <em>預共用密鑰</em>或<em>密碼</em>。如果值為\n"
"            加密，請以十六進位格式指定預共用密鑰或\n"
"            密碼。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:132
msgid ""
"This is the CRL file, which is written when a certificate\n"
"                    is revoked or the CRL is created otherwise."
msgstr ""
"這是CRL檔，它是在證書時寫入的\n"
"                    將被吊銷或以其他方式創建CRL。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:79
msgid ""
"This is the OCRA suite used by the TiQR App.\n"
"        The default OCRA suite is OCRA-1:HOTP-SHA1-6:QN10.\n"
"        For more details see the\n"
"        <a href=\"http://tools.ietf.org/html/rfc6287#page-8\" "
"target=\"OCRA\">RFC\n"
"            6287</a>."
msgstr ""
"這是 TiQR App 使用的 OCRA 套件。\n"
"        默認的 OCRA 套件是 OCRA-1:HOTP-SHA1-6:QN10。\n"
"        有關更多詳細信息，請參閱\n"
"        <a href=\"http://tools.ietf.org/html/rfc6287#page-8\" "
"target=\"OCRA\">RFC\n"
"            6287</a>。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:115
msgid "This is the directory were certificates get written to."
msgstr "這是證書寫入的目錄。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:33
msgid "This is the display name of your service in the TiQR app."
msgstr "這是您的服務在 TiQR 應用程序中的顯示名稱。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:64
msgid ""
"This is the email address of the\n"
"                sender. Usually this should be an email address identifying\n"
"                your system."
msgstr ""
"這是電子郵件地址\n"
"                發件人。通常這應該是一個識別電子郵件地址\n"
"                你的系統。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.question.html:12
msgid "This is the number of answers a user needs to define to enroll a token."
msgstr "這是用戶需要定義以註冊令牌的答案數量。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:43
msgid ""
"This is the service identifier that will be passed to the TiQR app.\n"
"        This should contain a reverse FQDN (defaults to org.privacyidea)."
msgstr ""
"這是將傳遞給 TiQR 應用程式的服務識別碼。\n"
"        這應該包含一個反向 FQDN（預設為 org.privacyidea）。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.tokengroup.edit.html:22
#, fuzzy
msgid ""
"This is the unique identifying name\n"
"                for this group definition."
msgstr ""
"這是唯一的標識名稱\n"
"                的 SMTP 伺服器定義。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.serviceid.edit.html:22
#, fuzzy
msgid ""
"This is the unique identifying name\n"
"                for this service definition."
msgstr ""
"這是唯一的標識名稱\n"
"                的 SMTP 伺服器定義。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:22
msgid ""
"This is the unique identifying name\n"
"                of the RADIUS server definition."
msgstr ""
"這是唯一的標識名稱\n"
"                的 RADIUS 伺服器定義。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:22
msgid ""
"This is the unique identifying name\n"
"                of the SMTP server definition."
msgstr ""
"這是唯一的標識名稱\n"
"                的 SMTP 伺服器定義。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:22
#, fuzzy
msgid ""
"This is the unique identifying name\n"
"                of the privacyIDEA server definition."
msgstr ""
"這是唯一的標識名稱\n"
"                的privacyIDEA 伺服器定義。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:45
msgid ""
"This is the username that is sent\n"
"        to the RADIUS server. It can be different from the owner of this\n"
"        RADIUS token."
msgstr ""
"這是發送的使用者名\n"
"        到RADIUS伺服器。它可以與此擁有者不同\n"
"        RADIUS 令牌。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.registration.html:6
msgid ""
"This is used, so that the user can enroll a token on his own, after\n"
"    logging in for the first time."
msgstr ""
"使用此選項，以便使用者可以在以下時間之後自行註冊令牌：\n"
"    首次登錄。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:13
msgid ""
"This must be a valid FQDN with also a valid top level domain -\n"
"        otherwise you might receive a U2F Error 2 (Bad Request)."
msgstr ""
"這必須是有效的 FQDN，並且還必須具有有效的頂級域 -\n"
"        否則，您可能會收到U2F錯誤 2（錯誤請求）。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:241
msgid ""
"This setting activates a LDAP server pool that is persisted between requests."
msgstr "此設置將啟動在請求之間持久保存的LDAP伺服器池。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:13
#, fuzzy
msgid ""
"This should be a path to a local directory on the server, that\n"
"        privacyIDEA has read access to. It should contain certificate "
"files.\n"
"        Any certificates in this directory will be trusted to correctly "
"attest\n"
"        authenticators during enrollment."
msgstr ""
"這應該是伺服器上本地目錄的路徑，該目錄\n"
"        privacyIDEA A具有讀取訪問許可權。它應包含證書檔。\n"
"        此目錄中的任何證書都將被信任以正確證明\n"
"        註冊期間的身份驗證器。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:21
msgid "TiQR Authentication Server"
msgstr "TiQR 身份驗證伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:66
msgid "TiQR Info URL"
msgstr "TiQR 資訊網址"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:54
msgid "TiQR Logo URL"
msgstr "TiQR 標誌網址"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:8
msgid "TiQR Registration Server"
msgstr "TiQR 註冊伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:41
msgid ""
"TiQR Service\n"
"        Identifier"
msgstr ""
"TiQR 服務\n"
"        標識碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:32
msgid "TiQR Service Displayname"
msgstr "TiQR 服務顯示名稱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.tiqr.html:1
msgid "TiQR Token settings"
msgstr "TiQR 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:48
#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:47
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:125
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:186
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "逾時（秒）"

#: privacyidea/static/components/login/factories/u2f.js:31
msgid "Timeout while waiting for signing response."
msgstr "等待簽名回應時超時。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:48
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:61
msgid "Timestep"
msgstr "時間步長"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:38
msgid "To"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:12
#, fuzzy
msgid ""
"To define service IDs go to <a ui-sref=\"config.serviceid\">Service ID "
"config</a>"
msgstr ""
"選擇預定義的\n"
"        <a ui-sref=\"config.smtp\">SMTP 伺服器配置</a>.。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:9
msgid ""
"To ease the enrolling of RADIUS tokens you can\n"
"    set default values in the\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'radius'})\">RADIUS Token Config</"
"a>."
msgstr ""
"為了簡化 RADIUS 令牌的註冊，您可以\n"
"    設置默認值\n"
"    <a ui-sref=\"config.tokens({tokentype:'radius'})\">RADIUS 令牌配置</a>。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:113
#, fuzzy
msgid "Token Applications"
msgstr "應用"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:22
msgid "Token Type"
msgstr "令牌類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.4eyes.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.applspec.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:10
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.email.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:14
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.indexedsecret.html:8
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.radius.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.remote.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sms.html:5
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.sshkey.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:14
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.vasco.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubico.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubikey.html:16
msgid "Token data"
msgstr "令牌數據"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:2
msgid "Token details for {{ tokenSerial }}"
msgstr "{{ tokenSerial }} 的令牌詳細資訊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.u2f.html:4
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.webauthn.html:4
msgid "Token enrolled"
msgstr "已註冊令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:74
#, fuzzy
msgid ""
"Token enrollment\n"
"                                wizard"
msgstr ""
"令牌註冊\n"
"                                精靈"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:140
msgid "Token of {{username}} without a container"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:284
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:522
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:76
msgid "Token realms"
msgstr "令牌領域"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:331
msgid "Token resync failed."
msgstr "令牌重新同步失敗。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenDetailController.js:328
msgid "Token resync successful."
msgstr "令牌重新同步成功。"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenControllers.js:550
#, fuzzy
msgid "Token successfully verified"
msgstr "測試電子郵件已成功發送。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:2
msgid "Token {{ selectedToken.serial }} is lost?"
msgstr "令牌 {{ selectedToken.serial }} 丟失了嗎？"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/tokengroupController.js:67
msgid "Tokengroup saved."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:126
msgid "Tokengroups"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:33
#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:48
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:10
#: privacyidea/static/components/token/views/token.html:25
#: privacyidea/static/templates/menu.html:46
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.details.html:34
msgid "Tokens and Applications for machine {{ machineid }}"
msgstr "令牌和應用程式機器 {{ machineid }}"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:139
#, fuzzy
msgid "Tokens for user {{ username }}"
msgstr "使用者 {{ username }} 的令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:255
msgid "Tokens in the Container"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:17
msgid "Total"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:1
msgid "Total Challenges:"
msgstr "總挑戰："

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:12
#, fuzzy
msgid "Total Containers: {{ containerdata.count }}"
msgstr "總令牌： {{ tokendata.count }}"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:34
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:7
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:44
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:12
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:157
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:250
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:356
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:34
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:40
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:66
#, fuzzy
msgid "Type a PIN or password"
msgstr "鍵入密碼"

#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.reset.html:14
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:39
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:55
msgid "Type a password"
msgstr "鍵入密碼"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:1
msgid "U2F Token settings"
msgstr "U2F 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:330
msgid "UID Type"
msgstr "UID 類型"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.list.html:6
msgid "URL"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:27
#, fuzzy
msgid "URL of the privacyIDEA server"
msgstr "privacyIDEA 伺服器的URL"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:217
#, fuzzy
#| msgid "Unassign User"
msgid "Unassign"
msgstr "取消分配使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:555
msgid "Unassign Token"
msgstr "取消分配令牌"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:212
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:529
msgid "Unassign User"
msgstr "取消分配使用者"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:31
msgid "Unassigned Hardware"
msgstr "未分配的硬體"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:35
msgid "Unassigned Software"
msgstr "未分配的軟體"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:22
msgid "Upload Certificate"
msgstr "上傳證書"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.certificate.html:17
msgid "Upload Request"
msgstr "上傳請求"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:5
msgid "Upload Subscription File"
msgstr "上傳訂閱文件"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:139
msgid "Uploaded File"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:142
#, fuzzy
msgid "Uploaded Tokens"
msgstr "匯入令牌"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:7
#, fuzzy
msgid ""
"Use @ sign to split the username\n"
"            and the realm."
msgstr ""
"使用@符號分割用戶名\n"
"                和境界。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:56
msgid "Use HTTP proxy"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.microsoft.html:70
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:48
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:62
msgid "Use STARTTLS on a plain LDAP connection usually on port 389."
msgstr "通常在端口 389 上的普通 LDAP 連接上使用 STARTTLS。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:113
msgid "Use StartTLS"
msgstr "使用 StartTLS"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.hotp.html:37
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.totp.html:37
msgid "Use two-step enrollment with the privacyIDEA Authenticator App"
msgstr "通過privacyIDEA Authenticator App使用兩步註冊"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:227
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.list.html:24
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:67
#: privacyidea/static/components/config/views/config.radius.edit.html:99
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:282
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerlist.html:50
#: privacyidea/static/templates/menu.html:62
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.edit.html:93
#, fuzzy
msgid ""
"User Cache\n"
"            expiration in seconds"
msgstr ""
"用戶快取\n"
"                在幾秒鐘內過期"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:227
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:544
msgid "User Id"
msgstr "使用者名"

#: privacyidea/static/components/register/controllers/registerControllers.js:17
msgid "User account created. An Email has been sent to you."
msgstr "用戶帳戶已創建。已向您發送一封電子郵件。"

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:58
msgid "User created."
msgstr "用戶創建。"

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:263
msgid "User deleted successfully."
msgstr "使用者已成功刪除。"

#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:235
msgid "User updated successfully."
msgstr "使用者已成功更新。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:186
msgid "User-Realm"
msgstr "用戶領域"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:203
msgid "User-Resolver"
msgstr "使用者解析器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:528
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:82
msgid "UserId"
msgstr "用戶標識"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.smtp.edit.html:72
#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:13
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:53
#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:57
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:18
#: privacyidea/static/components/recovery/views/recovery.html:22
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:18
#: privacyidea/static/components/register/views/register.html:22
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:200
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:514
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:6
msgid "Username"
msgstr "使用者名"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:241
msgid "Username case-insensitive."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:30
#: privacyidea/static/components/config/views/config.html:62
#: privacyidea/static/templates/menu.html:54
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.vasco.html:9
msgid "VASCO Token blob"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:16
msgid "Valid subscription"
msgstr "有效訂閱"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:281
msgid "Valid time"
msgstr "有效時間"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:265
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:132
msgid "Validity End"
msgstr "有效期結束"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:140
msgid "Validity Period"
msgstr "有效期"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:239
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:111
msgid "Validity Start"
msgstr "有效期開始"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.policyconditions.html:9
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.remote.html:13
msgid "Verify SSL certificate"
msgstr "驗證 SSL 證書"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:56
#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.list.html:7
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:90
msgid "Verify TLS"
msgstr "驗證 TLS"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:80
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:229
msgid "Verify Token"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.ldap.html:64
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.ldap.html:98
msgid "Verify the TLS cerificate of the server."
msgstr "驗證伺服器的 TLS 證書。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.privacyideaserver.edit.html:40
msgid "Verify the certificate"
msgstr "驗證證書"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:4
#: privacyidea/static/components/token/views/token.lost.html:4
msgid "View token in Audit log"
msgstr "查看審核日誌中的令牌"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:17
msgid "View user in Audit log"
msgstr "在審核日誌中查看使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:1
msgid "WebAuthn Token settings"
msgstr "網路身份驗證令牌設置"

#: privacyidea/static/components/login/factories/webauthn.js:42
#: privacyidea/static/components/login/factories/webauthn.js:69
msgid "WebAuthn is not supported by this browser, or in this context."
msgstr "此瀏覽器或在此上下文中不支援 WebAuthn。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.no.token.html:15
#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.welcome.html:13
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.sql.html:176
msgid "Where statement"
msgstr "其中聲明"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:277
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:159
#, fuzzy
#| msgid "Sync Window"
msgid "Window"
msgstr "同步視窗"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.push.html:1
msgid ""
"With the PUSH token privacyIDEA sends a notification to your registered "
"smartphone asking\n"
"    if you want to approve the authentication step.\n"
"    You can accept or deny the authentication on your smartphone."
msgstr ""
"使用 PUSH 令牌 privacyIDEA 向您註冊的智能手機發送通知，詢問\n"
"    如果您想批准身份驗證步驟。\n"
"    您可以在智能手機上接受或拒絕身份驗證。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.local.html:82
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目錄"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.html:3
msgid ""
"You are about to rollover your token! This will invalidate\n"
"        your existing token\n"
"        and create a new token with a new secret key!"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/login/views/login.html:12
msgid ""
"You are authenticated by the web server as user\n"
"                <b>{{ remoteUser }}</b>.\n"
"                You may login as this user to privacyIDEA without any "
"further\n"
"                credentials."
msgstr ""
"Web 伺服器以使用者身份對您進行身份驗證\n"
"                <b>{{ remoteUser }}</b>。\n"
"                您可以以此使用者身份登錄privacyIDEA ，無需任何進一步操作\n"
"                憑據。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.lock.html:16
msgid ""
"You are logged in as {{ loggedInUser.username }}\n"
"                            @  {{ loggedInUser.realm }}."
msgstr ""
"您以 {{ loggedInUser.username }} 的身份登錄\n"
"                            @ {{ loggedInUser.realm }}."

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:535
msgid ""
"You are using a certain amount of Push tokens. Note, that you need a valid "
"subscription, to use Push tokens in push mode. Otherwise Push tokens will "
"only work in poll only mode."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:94
msgid ""
"You can choose a realm to which the tokens should be imported.\n"
"            You can also change the realms of each token later."
msgstr ""
"您可以選擇應將令牌導入到的領域。\n"
"            您也可以稍後更改每個令牌的領域。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:80
msgid ""
"You can choose how the authenticity of the tokens to be imported should be "
"verified."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.add.html:54
msgid ""
"You have no editable resolvers defined. So you can not write\n"
"                to any user store. If you want to add users, you need to\n"
"                <a ui-sref=\"config.resolvers.list\">define an editable\n"
"                    resolver</a>\n"
"                (like SQLResolver) and check the\n"
"                box \"Edit user store\"."
msgstr ""
"您沒有定義可編輯的解析程式。所以你不能寫\n"
"                到任何用戶存儲。如果要添加使用者，則需要\n"
"                <a ui-sref=\"config.resolvers.list\">定義可編輯\n"
"                    旋轉壓器</a>\n"
"                （如 SQLResolver）並檢查\n"
"                框\"編輯使用者存儲\"。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.registration.html:16
msgid "You may pass this registration code to the user."
msgstr "您可以將此註冊碼傳遞給使用者。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.webauthn.html:22
msgid ""
"You need to confirm the registration with your\n"
"                    authenticator. For an external authenticator, this "
"usually\n"
"                    means pushing the button on the authenticator, or "
"replugging\n"
"                    it (if there is no button on the authenticator). If you "
"want\n"
"                    to use an authenticator that is integrated into your "
"device,\n"
"                    look for a dialog box from your operating system. If you "
"do\n"
"                    not see anything, please make sure that your "
"authenticator\n"
"                    supports WebAuthn."
msgstr ""
"您需要與您的\n"
"                    身份驗證器。對於外部身份驗證器，這通常\n"
"                    表示按下身份驗證器上的按鈕，或重新插入\n"
"                    它（如果身份驗證器上沒有按鈕）。如果需要説明，\n"
"                    以使用整合到設備中的身份驗證器，\n"
"                    從您的作業系統中尋找對話框。如果您這樣做\n"
"                    看不到任何內容，請確保您的身份驗證器\n"
"                    支援 WebAuthn。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.u2f.html:28
msgid ""
"You need to confirm the registration with your token\n"
"                    either by pushing the blinking button or by\n"
"                    replugging your token. This depends on the actual\n"
"                    token model."
msgstr ""
"您需要使用令牌確認註冊\n"
"                    通過按下閃爍的按鈕或\n"
"                    重新插入令牌。這取決於實際情況\n"
"                    令牌模型。"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:162
msgid "You will be logged out in {{ myCountdown }} second(s)."
msgstr "您將在 {{ myCountdown }} 秒後登出。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.certificate.html:8
msgid "Your CSR to the certificate authority failed."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:413
#, fuzzy
msgid "Your OTP pin expires on"
msgstr "您的OTP密碼密碼過期"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.applspec.html:8
#, fuzzy
msgid "Your Password:"
msgstr "重置您的密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.certificate.html:4
msgid ""
"Your certificate request is taken under submission and waiting for\n"
"    administrative approval."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:12
#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:2
msgid "Your details"
msgstr "您的詳細資訊"

#: privacyidea/static/components/recovery/controllers/recoveryControllers.js:30
msgid "Your password has been reset successfully."
msgstr "您的密碼已成功重置。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:75
msgid ""
"Your search would include {{ count }} tokens. This can take a lot of\n"
"        time and could even timeout. Do you want to run the search? You\n"
"            might also cancel this and narrow down the search!"
msgstr ""
"您的搜索將包括 {{ count }} 令牌。這可能需要很多\n"
"        時間，甚至可能超時。您要運行搜索嗎？你\n"
"            也可能取消此操作並縮小搜索範圍！"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.indexedsecret.html:14
msgid "Your secret phrase."
msgstr "你的密語。"

#: privacyidea/static/components/login/controllers/loginControllers.js:542
#, fuzzy
msgid "Your subscription for the privacyIDEA Authenticator has expired."
msgstr "通過privacyIDEA Authenticator App使用兩步註冊"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:167
msgid ""
"Your subscription is not valid anymore. Either you exceeded the number of "
"tokens or the\n"
"        subscription expired. Please check, if you need to renew your <a ui-"
"sref=\"component.subscriptions\">subscription</a>."
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/login/views/pinchange.html:5
msgid ""
"Your token PIN has expired. You need to set a new PIN\n"
"                for token {{ pin_change_serial }}."
msgstr ""
"您的令牌 PIN 已過期。您需要設置一個新的 PIN\n"
"                對於令牌 {{ pin_change_serial }}。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.daypassword.html:43
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.hotp.html:43
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.push.html:19
#: privacyidea/static/components/token/views/token.enrolled.totp.html:43
msgid "Your token {{ enrolledToken.serial }} is not completely enrolled, yet."
msgstr "您的令牌 {{ enrolledToken.serial }} 尚未完全註冊。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:1
#, fuzzy
msgid "Yubico Token settings"
msgstr "Yubico 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubico.html:34
msgid "Yubico URL"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.yubico.html:14
msgid "Yubikey Identifier"
msgstr "Yubikey 標識符"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.yubikey.html:1
msgid "Yubikey Token settings"
msgstr "Yubikey 令牌設置"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:45
msgid "action"
msgstr "行動"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:63
msgid "action detail"
msgstr "操作詳細資訊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:328
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:484
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:544
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:34
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:39
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:97
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:176
msgid "active"
msgstr "積極的"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:35
msgid "active, assigned tokens"
msgstr "活動的、分配的令牌"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:95
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:48
msgid "an optional serial substring"
msgstr "一個可選的串行子串"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.u2f.html:9
msgid "appId"
msgstr "應用程序ID"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Authentications"
msgid "authentication"
msgstr "認證"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:199
msgid "certificate"
msgstr "證書"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:151
msgid "clearance"
msgstr "清除"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:125
#, fuzzy
msgid "client"
msgstr "用戶端"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:491
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:46
#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:41
msgid "description"
msgstr "描述"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:334
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:549
#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:37
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:102
#: privacyidea/static/components/user/views/user.details.html:181
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: privacyidea/static/components/components/views/component.subscriptions.html:32
msgid "distinct users with active tokens"
msgstr "具有活動令牌的不同使用者"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:39
#, fuzzy
msgid "duration"
msgstr "行動"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:33
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:33
msgid "enddate"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.getserial.html:18
msgid "enter some OTP value"
msgstr "輸入一些 OTP 值"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:502
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:57
msgid "failcounter"
msgstr "故障計數器"

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:56
msgid "failed"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:60
msgid "failed users / tokens"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:340
msgid "filter action..."
msgstr "篩選操作..."

#: privacyidea/static/components/config/views/config.events.details.html:155
#, fuzzy
msgid "filter condition..."
msgstr "篩選操作..."

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:27
msgid "givenname"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/machine/views/machine.list.html:15
msgid "hostname"
msgstr "主機名"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:42
msgid "id"
msgstr "ID"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:143
msgid "info"
msgstr "資訊"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:40
msgid "locked"
msgstr "鎖定"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:152
msgid "log level"
msgstr "日誌級別"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.motp.html:32
msgid "mOTP PIN"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:149
msgid "missing_line"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:40
#, fuzzy
msgid "mobile"
msgstr "手機"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:14
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:108
msgid "new realm"
msgstr "新領域"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:25
msgid "number"
msgstr "數字"

#: privacyidea/static/components/token/controllers/tokenApplicationsController.js:19
msgid "offline: Use HOTP token for offline login to notebooks."
msgstr ""

#. Translation in dynamic user creation
#: privacyidea/static/components/user/controllers/userControllers.js:36
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.daypassword.html:36
#, fuzzy
msgid "password length"
msgstr "密碼"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:39
msgid "phone"
msgstr "電話"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:119
msgid "policies"
msgstr "政策"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:75
#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.list.html:11
#: privacyidea/static/components/config/views/config.policies.details.html:254
#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.create.html:43
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA Nodes"
msgstr "privacyIDEA 伺服器"

#: privacyidea/static/components/config/controllers/privacyideaServerController.js:88
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA Server Config saved."
msgstr "已保存privacyIDEA 伺服器配置。"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:16
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA Single Page Web Client"
msgstr "PrivacyIDEA 單頁 Web 用戶端"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.lock.html:10
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA UI is locked"
msgstr "privacyIDEA 用戶介面已鎖定"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.about.html:33
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA authentication backend"
msgstr "privacyIDEA 身份驗證後端"

#: privacyidea/static/components/dialogs/views/dialog.no.token.html:19
msgid ""
"privacyIDEA is a system to manage your tokens.\n"
"                You currently have no token assigned.\n"
"                You can manage your own tokens here - you can create new "
"tokens, set the PIN of the tokens,\n"
"                disable tokens or even delete tokens."
msgstr ""

#: privacyidea/static/templates/menu.html:6
#, fuzzy
msgid ""
"privacyIDEA is running in DEBUG mode with PASSWORDS being written to the\n"
"    log file. You can change the debug level in\n"
"    pi.cfg. Afterwards be sure to remove the logfile!"
msgstr ""
"privacyIDEA 在調試模式下運行，密碼被寫入\n"
"    日誌檔。您可以在 中更改除錯級別\n"
"    pi.cfg. 之後，請務必刪除日誌檔！"

#: privacyidea/static/templates/menu.html:1
#, fuzzy
msgid ""
"privacyIDEA is running in DEBUG mode. You can change the debug level in\n"
"    pi.cfg."
msgstr ""
"privacyIDEA 在調試模式下運行。您可以在 中更改除錯級別\n"
"    配置文件。"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.system.html:76
#, fuzzy
msgid "privacyIDEA servers"
msgstr "privacyIDEA 伺服器"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:154
#, fuzzy
msgid "privacyidea server"
msgstr "privacyIDEA 伺服器"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:107
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:520
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:75
msgid "realm"
msgstr "領域"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:113
msgid "resolver"
msgstr "解析器"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:21
msgid "resolvers"
msgstr "解析器"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.details.html:42
msgid "revoked"
msgstr "撤銷"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:509
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:64
#, fuzzy
msgid "rollout state"
msgstr "推出狀態"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:69
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.offline.html:25
#: privacyidea/static/components/token/views/token.applications.ssh.html:31
#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:26
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:261
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:464
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:19
#, fuzzy
msgid "serial"
msgstr "序號"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:38
msgid "serial number, seed, type, ocrasuite"
msgstr "序列號，種子，類型，ocrasuite"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:30
#, fuzzy
msgid "serial number, seed, type, otplen, timeStep"
msgstr "序列號、種子、類型、otplen、timeStep"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.realms.list.html:31
msgid "set Default"
msgstr "設置預設值"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.password.html:68
msgid "set password"
msgstr "設置密碼"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:148
msgid "sig_check"
msgstr "簽名檢查"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachmachine.html:8
msgid "start typing a machine."
msgstr "開始鍵入計算機。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assigntoken.html:8
msgid "start typing a serial number of a token that is notassigned, yet."
msgstr "開始鍵入尚未分配的令牌的序列號。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.attachtoken.html:8
msgid "start typing a serial number of a token."
msgstr "開始鍵入令牌的序列號。"

#: privacyidea/static/components/directives/views/directive.assignuser.html:16
msgid "start typing a username"
msgstr "開始輸入用戶名"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:27
msgid "startdate"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:51
#: privacyidea/static/components/dashboard/views/dashboard.html:52
msgid "success"
msgstr "成功"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:21
msgid "surname"
msgstr "姓"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:150
msgid "thread_id"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/token/views/token.challenges.html:20
msgid "timestamp"
msgstr "時間戳"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:75
msgid "token type"
msgstr "令牌類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:12
#, fuzzy
msgid "total tokens: {{ tokendata.count }}"
msgstr "總令牌： {{ tokendata.count }}"

#: privacyidea/static/components/user/views/user.html:53
#, fuzzy
#| msgid "All users"
msgid "total users:"
msgstr "所有使用者"

#: privacyidea/static/components/config/views/config.periodictasks.details.html:97
msgid ""
"true if privacyidea should retry to execute this periodic task if it fails\n"
"                false if privacyidea should just try onetime regardless the "
"failing of the task"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.token.webauthn.html:9
msgid "trust_anchor_dir"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/config/views/config.caconnectors.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.mresolvers.list.html:6
#: privacyidea/static/components/config/views/config.resolvers.list.html:6
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:262
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:474
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:29
msgid "type"
msgstr "類型"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.import.html:41
msgid ""
"type (default hotp), otplen (default 6), timeStep (default 30) and\n"
"            ocrasuite are optional."
msgstr ""
"類型（預設 hotp）、otplen（預設 6）、timeStep（預設 30）和\n"
"            ocrasuite 是可選的。"

#: privacyidea/static/components/token/views/token.enroll.vasco.html:23
msgid "use VASCO Serial"
msgstr "使用 VASCO Serial"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:101
#: privacyidea/static/components/token/views/token.containerdetails.html:519
#: privacyidea/static/components/token/views/token.list.html:74
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:131
#, fuzzy
#| msgid "username"
msgid "user agent"
msgstr "使用者名"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:137
msgid "user agent version"
msgstr ""

#: privacyidea/static/components/user/views/user.list.html:15
msgid "username"
msgstr "使用者名"

#: privacyidea/static/components/audit/views/audit.log.html:18
msgid "{{ auditdata.count }} entries found."
msgstr "{{ auditdata.count }} 找到的條目。"

#, fuzzy
#~| msgid "Application"
#~ msgid "Application:"
#~ msgstr "應用"

#~ msgid "Nodes"
#~ msgstr "節點"

#~ msgid "maxfail"
#~ msgstr "最大失敗"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click <a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">here</a> or scan\n"
#~ "            the QR Code, if you\n"
#~ "            want to add the Token to your smartphone authenticator App."
#~ msgstr ""
#~ "點擊<a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">這裡</a>或掃描\n"
#~ "二維碼，如果您\n"
#~ "想要將令牌添加到您的谷歌身份驗證器。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click <a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">here</a> or scan\n"
#~ "            the QR Code, if you\n"
#~ "            want to add the Token to your Authenticator App."
#~ msgstr ""
#~ "點擊<a href=\"{{ enrolledToken.googleurl.value }}\">這裡</a>或掃描\n"
#~ "二維碼，如果您\n"
#~ "想要將令牌添加到您的谷歌身份驗證器。"

#, fuzzy
#~ msgid "total users: {{ usercount }}"
#~ msgstr "用戶總數： {{ usercount }}"

#~ msgid "The Google Authenticator only supports an OTP length of 6."
#~ msgstr "Google Authenticator 僅支持長度為 6 的 OTP。"

#~ msgid "The Google Authenticator only supports the SHA1 algorithm."
#~ msgstr "Google 身份驗證器僅支持 SHA1 算法。"

#~ msgid "Certificate: Enroll an x509 Certificate Token."
#~ msgstr "證書：註冊 x509 證書令牌。"

#, fuzzy
#~ msgid "EMail: Send a One Time Password to the users email address."
#~ msgstr "電子郵件：將一次性密碼發送到使用者的電子郵件位址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Four Eyes: Two or more users are required to log in."
#~ msgstr "Four Eyes: 需要兩個或更多用戶登錄。"

#~ msgid "HOTP: event based One Time Passwords"
#~ msgstr "HOTP：基於事件的一次性密碼"

#~ msgid "IndexedSecret: Challenge token based on a shared secret."
#~ msgstr "IndexedSecret：基於共享秘密的質詢令牌。"

#~ msgid "OTRS"
#~ msgstr "OTRS"

#, fuzzy
#~ msgid "Owncloud"
#~ msgstr "Owncloud"

#, fuzzy
#~ msgid "PAPER: OTP values on a sheet of paper."
#~ msgstr "PAPER:OTP 數值 on apaper."

#~ msgid "PIN"
#~ msgstr "PIN"

#~ msgid "RADIUS: Forward authentication request to a RADIUS server"
#~ msgstr "RADIUS：將身份驗證請求轉發到RADIUS伺服器"

#~ msgid "Remote Token: Forward authentication request to another server"
#~ msgstr "遠端令牌：將身份驗證請求轉發到另一台伺服器"

#~ msgid "SMS: Send a One Time Password to the users mobile phone."
#~ msgstr "短信：向用戶手機發送一次性密碼。"

#~ msgid "SPass: Simple Pass token. Static passwords"
#~ msgstr "SPass：簡單通行證。靜態密碼"

#~ msgid "SSH Public Key: The public SSH key"
#~ msgstr "SSH 公鑰：公用 SSH 金鑰"

#~ msgid "TOTP: time based One Time Passwords"
#~ msgstr "TOTP：基於時間的一次性密碼"

#~ msgid "TiQR: Authenticate with Smartphone by scanning a QR code."
#~ msgstr "TiQR：通過掃描QR碼使用智慧手機進行身份驗證。"

#~ msgid "Tine 2.0"
#~ msgstr "Tine 2.0"

#~ msgid "Typo3"
#~ msgstr "錯別字3"

#~ msgid "U2F: Universal 2nd Factor hardware token."
#~ msgstr "U2F：通用第二因素硬體令牌。"

#~ msgid "WebAuthn: Web Authentication hardware token."
#~ msgstr "WebAuthn：Web 身份驗證硬體令牌。"

#~ msgid "Yubikey AES mode: One Time Passwords with Yubikey"
#~ msgstr "Yubikey AES 模式：使用 Yubikey 的一次性密碼"

#~ msgid "Yubikey Cloud mode: Forward authentication request to YubiCloud"
#~ msgstr "Yubikey Cloud 模式：將身份驗證請求轉發給 YubiCloud"

#~ msgid "mOTP: classical mobile One Time Passwords"
#~ msgstr "mOTP：經典移動一次性密碼"

#~ msgid "Leave the Bind DN empty if you want to do anonymous binding."
#~ msgstr "如果要執行匿名綁定，請將綁定 DN 留空。"

#~ msgid "Microsoft Internet Explorer is not supported."
#~ msgstr "不支援 Microsoft Internet Explorer。"

#~ msgid ""
#~ "Open new tab to create certificate\n"
#~ "                    request"
#~ msgstr ""
#~ "打開新選項卡以創建證書\n"
#~ "                    請求"

#~ msgid ""
#~ "The RSA keys will be generated in the browser.\n"
#~ "                You will be taken to a new browser window, where you can\n"
#~ "                create the Certificate Request. The private key remains "
#~ "in\n"
#~ "                your browser and you will be able to install the "
#~ "certificate\n"
#~ "                to the browser."
#~ msgstr ""
#~ "RSA 金鑰將在瀏覽器中生成。\n"
#~ "                您將被帶到一個新的瀏覽器視窗，您可以在其中\n"
#~ "                創建證書請求。私鑰保留在\n"
#~ "                您的瀏覽器，您將能夠安裝證書\n"
#~ "                到瀏覽器。"

#~ msgid "TLS"
#~ msgstr "TLS"
